(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[91],{"/kpp":function(Q,x,e){"use strict";var l=e("rePB"),w=e("wx14"),n=e("U8pU"),t=e("q1tI"),_e=e.n(t),se=e("TSYQ"),X=e.n(se),ue=e("o/2+"),ce=e("H84U"),pe=function(o,I){var p={};for(var f in o)Object.prototype.hasOwnProperty.call(o,f)&&I.indexOf(f)<0&&(p[f]=o[f]);if(o!=null&&typeof Object.getOwnPropertySymbols=="function")for(var j=0,f=Object.getOwnPropertySymbols(o);j<f.length;j++)I.indexOf(f[j])<0&&Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(o,f[j])&&(p[f[j]]=o[f[j]]);return p};function z(o){return typeof o=="number"?"".concat(o," ").concat(o," auto"):/^\d+(\.\d+)?(px|em|rem|%)$/.test(o)?"0 0 ".concat(o):o}var we=["xs","sm","md","lg","xl","xxl"],ve=t.forwardRef(function(o,I){var p,f=t.useContext(ce.b),j=f.getPrefixCls,ye=f.direction,Y=t.useContext(ue.a),R=Y.gutter,a=Y.wrap,_=Y.supportFlexGap,i=o.prefixCls,s=o.span,r=o.order,F=o.offset,M=o.push,S=o.pull,B=o.className,O=o.children,E=o.flex,re=o.style,g=pe(o,["prefixCls","span","order","offset","push","pull","className","children","flex","style"]),d=j("col",i),W={};we.forEach(function(C){var N,u={},y=o[C];typeof y=="number"?u.span=y:Object(n.a)(y)==="object"&&(u=y||{}),delete g[C],W=Object(w.a)(Object(w.a)({},W),(N={},Object(l.a)(N,"".concat(d,"-").concat(C,"-").concat(u.span),u.span!==void 0),Object(l.a)(N,"".concat(d,"-").concat(C,"-order-").concat(u.order),u.order||u.order===0),Object(l.a)(N,"".concat(d,"-").concat(C,"-offset-").concat(u.offset),u.offset||u.offset===0),Object(l.a)(N,"".concat(d,"-").concat(C,"-push-").concat(u.push),u.push||u.push===0),Object(l.a)(N,"".concat(d,"-").concat(C,"-pull-").concat(u.pull),u.pull||u.pull===0),Object(l.a)(N,"".concat(d,"-rtl"),ye==="rtl"),N))});var G=X()(d,(p={},Object(l.a)(p,"".concat(d,"-").concat(s),s!==void 0),Object(l.a)(p,"".concat(d,"-order-").concat(r),r),Object(l.a)(p,"".concat(d,"-offset-").concat(F),F),Object(l.a)(p,"".concat(d,"-push-").concat(M),M),Object(l.a)(p,"".concat(d,"-pull-").concat(S),S),p),B,W),P={};if(R&&R[0]>0){var Z=R[0]/2;P.paddingLeft=Z,P.paddingRight=Z}if(R&&R[1]>0&&!_){var V=R[1]/2;P.paddingTop=V,P.paddingBottom=V}return E&&(P.flex=z(E),a===!1&&!P.minWidth&&(P.minWidth=0)),t.createElement("div",Object(w.a)({},g,{style:Object(w.a)(Object(w.a)({},P),re),className:G,ref:I}),O)});ve.displayName="Col",x.a=ve},IzEo:function(Q,x,e){"use strict";var l=e("EFp3"),w=e.n(l),n=e("lnY3"),t=e.n(n),_e=e("Znn+"),se=e("14J3"),X=e("jCWc")},UP3J:function(Q,x,e){Q.exports={testTableWra:"testTableWra___2pYAT",collapseWra:"collapseWra___3cr6r",collapsePanel:"collapsePanel___cmlXW",oneInterview:"oneInterview___1WDve",card_withSubPage_Wra:"card_withSubPage_Wra___2eJZ8"}},bpEQ:function(Q,x,e){"use strict";e.r(x),e.d(x,"_",function(){return C});var l=e("Znn+"),w=e("ZTPi"),n=e("q1tI"),t=e.n(n),_e={Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840:[]},se=[{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u7684\u544A\u8B66\u7C7B\u578B",answer:"APT\u4E8B\u4EF6\u3001\u4FA6\u5BDF\uFF08\u626B\u63CF\uFF09\u3001\u53EF\u7591\u6D3B\u52A8\uFF08dns\u3001ftp\u5F02\u5E38)\u3001\u6076\u610F\u8F6F\u4EF6\u3001\u62D2\u7EDD\u670D\u52A1\u3001\u653B\u51FB\u5229\u7528"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u544A\u8B66\u6E90IP\u4E3A114.114.114.114\uFF0C\u6B64IP\u9700\u8981\u88AB\u5C01\u7981\u5417",answer:"\u4E0D\u7528\u3001\u8FD9\u662Fdns\u5730\u5740"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u540C\u4E00\u65F6\u95F4\u4EA7\u751F\u4E24\u6761\u544A\u8B66\uFF0C\u6E90\u76EEIP\u76F8\u540C\u3001\u544A\u8B66\u7C7B\u578B\u76F8\u540C\uFF0C\u5176\u539F\u56E0\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"\u53EF\u80FD\u6709\u4E24\u53F0\u63A2\u9488"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"sql\u6CE8\u5165\u6F0F\u6D1E\u5929\u773C\u7279\u5F81",answer:"\u6839\u636E\u4E0D\u540C\u6570\u636E\u5E93\u5224\u65AD\uFF0C\u8BF7\u6C42\u4E2D\u5E26\u6709\u6570\u636E\u5E93\u6CE8\u91CA\u7B26\u6216\u67E5\u8BE2\u7C7Binfomation_schema\u5E93\u7684sql\u8BED\u53E5"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5982\u4F55\u5224\u65ADwebshell\u4E0A\u4F20\u6210\u529F",answer:"\u72B6\u6001\u7801\uFF0C\u56DE\u663E\uFF0C\u6587\u4EF6\u662F\u5426\u5B58\u5728"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u627E\u6E90ip192.168.100\u5230192.168.200\u7684\u547D\u4EE4",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u6587\u4EF6\u5305\u542B\u6F0F\u6D1E\u5929\u773C\u4E0A\u600E\u4E48\u5224\u65AD",answer:"\u67E5\u770B\u662F\u5426\u5B58\u5728\u65E5\u5FD7\u8DEF\u5F84\u3001\u6076\u610F\u6587\u4EF6\u8DEF\u5F84"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u6F0F\u6D1E\u600E\u4E48\u5224\u65AD\u662F\u5426\u6210\u529F",answer:"\u770B\u76F8\u5E94\u7801\u548C\u54CD\u5E94\u5305\uFF0C\u5982\u679C200\u6216\u5305\u91CC\u6709\u6210\u529F\u5B57\u6837\u90A3\u5927\u62B5\u662F\u4E0A\u4F20\u6210\u529F\u4E86\u5427"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u653B\u51FBip\u4E3A\u8D1F\u8F7D\u5730\u5740\u90A3\u600E\u4E48\u627E\u6E90ip\uFF0C",answer:"\u5206\u4E3A\u5916\u9762\u6709\u63A2\u9488\u548C\u6CA1\u63A2\u9488\u4E24\u79CD\u60C5\u51B5\u3002\u6709\u63A2\u9488\u4F60\u7684\u8BDD\u5C31\u53EF\u4EE5\u76F4\u63A5\u641C\u540C\u65F6\u4EA7\u751F\u7684\u544A\u8B66\uFF0C\u4F1A\u6709\u4E24\u6761\uFF0C\u53EA\u6709\u6E90\u4E0D\u4E00\u6837\u3002"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"sql\u6CE8\u5165\u5224\u65AD\u6210\u529F",answer:"\u5927\u5BB6\u90FD\u77E5\u9053\u7684\u770B\u8BF7\u6C42\uFF0C\u770B\u56DE\u663E\u3002\u5177\u4F53\u7ED3\u5408\u9879\u76EE\u53EF\u4EE5\u518D\u8BF4\u662F\u6709\u4E0D\u540C\u7C7B\u578B\u7684\u6CE8\u5165\uFF0C\u8BF4\u4E00\u4E9B\u5E38\u89C1\u7684\u51FD\u6570\u3002\u4EE5\u53CA\u54EA\u4E9B\u662F\u53EF\u80FD\u5BFC\u81F4\u8BEF\u62A5\u7684\u51FD\u6570\u3002\u4EE5\u53CA\u5927\u5BB6\u5E73\u65F6\u81EA\u5DF1\u505A\u5B9E\u9A8C\u6B63\u5E38\u7684paylaod\u548C\u56DE\u663E\uFF0C\u626F\u4E00\u4E9B\u5C31\u884C"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5BA2\u6237\u5929\u773C\u6BCF\u5929\u5927\u6279\u91CF\u544A\u8B66\u600E\u4E48\u5904\u7406",answer:"\u8FDB\u884C\u8BEF\u62A5\u6392\u67E5\uFF0C\u7B56\u7565\u4F18\u5316\uFF0C\u50CF\u5929\u773C\u4E0A\u53EF\u4EE5\u8FDB\u884C\u7B56\u7565\u4F18\u5316\uFF0C\u5E38\u89C1\u7684\u8BEF\u62A5\u6709\u66B4\u529B\u7834\u89E3\uFF0C\u547D\u4EE4\u6267\u884C\uFF0C\u6CE8\u5165"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"struct2\u6F0F\u6D1E\u9664\u8FC7\u540E\u7F00\u548Cognl\u8868\u8FBE\u5F0F\u3002\u600E\u4E48\u901A\u8FC7\u62A5\u6587\u5224\u65AD\u662F\u5426\u4E3Astruts\u653B\u51FB\uFF0C\u6709\u4EC0\u4E48\u7279\u5F81",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"dnslog\u5916\u5E26\u653B\u51FB\u5929\u773C\u4E0A\u600E\u4E48\u5224\u65AD",answer:"\u9664\u8FC7\u5929\u773C\u81EA\u8EAB\u8BC6\u522B\u7684dnslog\u5E73\u53F0\u5730\u5740\u5916\uFF0C\u9700\u8981\u6839\u636E\u662F\u4EC0\u4E48\u7C7B\u578B\u7684\u653B\u51FB\u8C03\u7528\u7684dnslog\u518D\u8FDB\u4E00\u6B65\u5224\u65AD"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"cs\u6D41\u91CF\u7279\u5F81",answer:"\u5929\u773C\u4F1A\u5224\u65AD\u51FAcs\u8FDE\u63A5\u544A\u8B66\uFF0C\u9ED8\u8BA4\u7AEF\u53E350050\uFF0C\u8FD9\u79CD\u60C5\u51B5\u4E00\u822C\u9700\u8981\u6392\u67E5\u8BEF\u62A5\uFF0C\u6709\u53EF\u80FD\u662Fioc\u544A\u8B66\uFF0C\u6216\u8005\u662F\u5185\u5BF9\u5916\u6709\u8BBF\u95EE\u5E26\u6076\u610F\u6807\u7B7E\u7684\u57DF\u540D\u5BFC\u81F4\u7684\u3002\u5176\u4ED6\u60C5\u51B5\u4E0A\u7EA7\u6392\u67E5\u5427"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5206\u5757\u4F20\u8F93\u6D41\u91CF\u7279\u5F81",answer:"\u6709\u6570\u5B57\u548C\u6570\u5B57\u5BF9\u5E94\u6570\u91CF\u7684\u5B57\u7B26"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u53BB\u5BA2\u6237\u7B2C\u4E00\u5929\u5929\u773C\u521A\u5B89\u88C5\u600E\u4E48\u529E",answer:"\u8D44\u4EA7\u68B3\u7406\uFF0C\u786E\u8BA4\u8D44\u4EA7\u5B8C\u6210\u6027\u548C\u544A\u8B66\u5B8C\u6574\u6027\u3002\u540E\u9762\u518D\u505A\u7B56\u7565\u4F18\u5316"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"weblogic\u6D41\u91CF\u7279\u5F81\u3002\u6709\u56DE\u663E\u5417",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"webshell\u5BA2\u6237\u7AEF\u6D41\u91CF\u7279\u5F81",answer:"\u539F\u6587\u5F02\u6216\u52A0\u5BC6\u540Ebase64\u52A0\u5BC6\uFF0CAES\u52A0\u5BC6\u7B49"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u51FA\u53E3\u5730\u5740\u6D41\u91CF\u4E0D\u5168",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u5982\u4F55\u67E5\u8BE2\u7279\u5B9A\u7684\u5B57\u6BB5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u627E\u6E90IP\u7684\u540C\u65F6\u67E5\u8BE2\u64CD\u4F5C\u7CFB\u7EDF\u7C7B\u578B\u7684\u8BED\u6CD5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u63D0\u793A\u6316\u77FF\u6728\u9A6C\uFF0C\u5982\u4F55\u5224\u65AD\u662F\u771F\u5B9E\u53D1\u751F\u7684\u4E8B\u4EF6",answer:"\u901A\u8FC7\u65F6\u95F4\u7B5B\u9009\u6316\u77FF\u4E8B\u4EF6\uFF0C\u5982\u679C\u8BF7\u6C42\u53EA\u6709\u4E00\u6761\u90A3\u5927\u62B5\u662F\u88AB\u6740\u4E86"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u4E2DXFF\u4E2D\u7684IP\u662F\u771F\u5B9E\u7684\u653B\u51FBIP\u8FD8\u662F\u4E94\u5143\u7EC4\u4E2D\u7684IP\u662F\u771F\u5B9E\u653B\u51FBIP",answer:"XFF\uFF0C\u4F46\u662FXFF\u53EF\u4EE5\u4F2A\u9020"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u7684sql\u6CE8\u5165\u653B\u51FB\u4E8B\u4EF6\u5982\u4F55\u5904\u7F6E",answer:"\u5C01\u7981IP\uFF0C\u7ECF\u8FC7\u5BA2\u6237\u540C\u610F\u540E\u590D\u73B0\uFF0C\u5BA1\u8BA1\u65E5\u5FD7\u3001\u5220\u9664\u540E\u95E8\u3001\u4FEE\u590D\u6F0F\u6D1E"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u770B\u5230webshell\u8FDE\u63A5\u7684\u544A\u8B66\uFF0C\u786E\u5B9A\u662F\u5426\u8BEF\u62A5",answer:"\u67E5\u770B\u8BBF\u95EE\u7684\u6587\u4EF6\u3001\u901A\u8FC7\u6D41\u91CF\u5206\u6790\u5173\u952E\u5B57\u3001\u67E5\u770B\u5934\u3001\u67E5\u770B\u8FD4\u56DE\u5305\u5185\u5BB9"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"webshell\u4E0A\u4F20\u6210\u529F\u7684\u7279\u5F81",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u6316\u77FF\u6728\u9A6C\u7684\u6D41\u91CF\u7279\u5F81",answer:"\u62A5\u6587\u4E2D\u7684\u7C7B\u4F3Cjson\u7684\u5B57\u7B26\u4E32\uFF0C\u901A\u8FC7\u7279\u6B8A\u5B57\u7B26XMRig/5.1.0\u5F97\u77E5\uFF0C\u8FD9\u662F\u6316\u77FF\u901A\u4FE1\u6D41\u91CF\u3002"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u5F31\u53E3\u4EE4\u8BEF\u62A5\u7684\u539F\u56E0\u6709\u54EA\u4E9B",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u4EC0\u4E48\u60C5\u51B5\u4E0B\u4F1A\u770B\u5230webshell\u8FDE\u63A5\u7684\u544A\u8B66",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u91CD\u590D\u63D0\u793A\u5F31\u53E3\u4EE4\u7684\u60C5\u51B5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"webshell\u5DE5\u5177\u6D41\u91CF\u7279\u5F81",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u4E94\u5143\u7EC4\u90FD\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"\u6E90\u3001\u76EEIP\uFF1B\u6E90\u76EE\u7AEF\u53E3\uFF1B\u534F\u8BAE"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u5A01\u80C1\u7EA7\u522B\u6709\u54EA\u4E9B",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u544A\u8B66\u6A2A\u5411\u7684\u539F\u56E0\u6709\u54EA\u4E9B",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u5982\u4F55\u67E5\u8BE2\u7279\u5B9A\u7684\u5B57\u6BB5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u627E\u6E90IP\u7684\u540C\u65F6\u67E5\u8BE2\u64CD\u4F5C\u7CFB\u7EDF\u7C7B\u578B\u7684\u8BED\u6CD5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u63D0\u793A\u6316\u77FF\u6728\u9A6C\uFF0C\u5982\u4F55\u5224\u65AD\u662F\u771F\u5B9E\u53D1\u751F\u7684\u4E8B\u4EF6",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u4E2DXFF\u4E2D\u7684IP\u662F\u771F\u5B9E\u7684\u653B\u51FBIP\u8FD8\u662F\u4E94\u5143\u7EC4\u4E2D\u7684IP\u662F\u771F\u5B9E\u653B\u51FBIP",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5A01\u80C1\u544A\u8B66\u4E2D\u4E3B\u673A\u5916\u8FDE\u7684\u53EF\u80FD\u6027\u6709\u54EA\u4E9B",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u7684sql\u6CE8\u5165\u653B\u51FB\u4E8B\u4EF6\u5982\u4F55\u5904\u7F6E",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u770B\u5230webshell\u8FDE\u63A5\u7684\u544A\u8B66\uFF0C\u786E\u5B9A\u662F\u5426\u8BEF\u62A5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u5982\u4F55\u5224\u65AD\u662F\u5426\u662F\u8BEF\u62A5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5E94\u8BE5\u91CD\u70B9\u5173\u6CE8\u7684\u653B\u51FB\uFF08\u7C7B\u578B\uFF09",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u62FF\u5230\u5929\u773C\u8BBE\u5907\u9996\u5148\u8981\u5E72\u4EC0\u4E48",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"data\u5B57\u6BB5\u662F\u4EC0\u4E48\u610F\u601D\uFF1F\u5728\u54EA\u91CC\u53EF\u4EE5\u67E5\u770B\u5230",answer:"\u4F20\u8F93\u7684\u6570\u636E\uFF0CPOST\u8BF7\u6C42\u5305\u91CC"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u6CE8\u610F\u7684\u6587\u4EF6\u540E\u7F00",answer:"php asp aspx jsp"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"webshell\u4E0A\u4F20\u6210\u529F\u7684\u7279\u5F81",answer:"\u9996\u5148\u54CD\u5E94\u72B6\u6001\u7801\u4E3A200\uFF0C\u770B\u54CD\u5E94\u4F53\u7684\u54CD\u5E94\u5B57\u6BB5\uFF1A\u6709\u6CA1\u6709\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u6210\u529F\u7684\u5B57\u6BB5\uFF0C\u6709\u6CA1\u6709\u4F1A\u663E\u51FA\u4E0A\u4F20\u6587\u4EF6\u7684\u8DEF\u5F84\uFF1B\u53EF\u4EE5\u8BBF\u95EE\u4E00\u4E0B\u4E0A\u4F20\u7684\u6587\u4EF6\uFF0C\u770B\u770B\u80FD\u5426\u89E3\u6790\uFF0C\u7A7A\u767D\u9875\u8BF4\u660E\u5927\u6982\u7387\u6210\u529F\uFF0C404\u53EF\u80FD\u5C31\u662F\u5931\u8D25"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5224\u65ADSQL\u6CE8\u5165\u662F\u5426\u6210\u529F",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u7B5B\u9009\u6D41\u91CF\u7684\u5E38\u7528\u8BED\u6CD5",answer:`1.\u627E\u51FA\u672C\u5730\u57DF\u540D\u670D\u52A1\u5668IP
host\uFF1A\u201Cxxx.xxx.xxx\u201D AND dns\u2014\u2014type\uFF1A1
\u6E90IP\u2014\u2014\u672C\u5730\u57DF\u540D\u670D\u52A1\u5668IP\uFF0C\u5176\u4ED6\u57DF\u540D\u670D\u52A1\u5668IP\u2014\u2014dnsIP
2.\u5B9A\u4F4D\u53D7\u5BB3IP
host\uFF1A\u201Cxxx.xxx.xxx\u201D AND dns_type:0 NOT sip\uFF1AdnsIP
\u6E90IP\u2014\u2014\u53D7\u5BB3IP`},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"webshell\u6D41\u91CF\u7279\u5F81",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u4E00\u6B21\u653B\u51FB\u4F46\u662F\u5929\u773C\u8B66\u544A\u591A\u6B21\u662F\u4EC0\u4E48\u539F\u56E0",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u65E5\u5FD7\u68C0\u7D22\u7684\u8BED\u6CD5",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"xss \u8FD8\u6709 \u6587\u4EF6\u5305\u542B\u7684\u7279\u5F81",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u8681\u5251\u7684\u6D41\u91CF\u7279\u5F81",answer:'1\u3001\u9ED8\u8BA4\u7684 user-agent \u8BF7\u6C42\u5934\u662F antsword xxx\uFF08\u53EF\u4FEE\u6539\uFF09 2\u3001\u8681\u5251\u7684\u6B63\u6587\u5185\u5BB9\u7528URL\u52A0\u5BC6\uFF0C\u89E3\u5BC6\u540E\u6D41\u91CF\u6700\u4E2D\u660E\u663E\u7684\u7279\u5F81\u4E3Aini_set("display_errors","0");'},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u6B63\u5E38\u7684\u544A\u8B66\u5E94\u8BE5\u5982\u4F55\u5206\u6790",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u91CD\u70B9\u5173\u6CE8\u7684\u653B\u51FB\u7C7B\u578B",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5982\u679C\u544A\u8B66\u5F88\u591A\u5E94\u8BE5\u600E\u4E48\u7B5B\u9009",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u66B4\u529B\u7834\u89E3\u7684\u7279\u5F81",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\uFF08\u5929\u773C\u4E2D\uFF09\u5982\u4F55\u6A21\u7CCA\u67E5\u8BE2\u57DF\u540D",answer:"host\uFF1A\u201Cxxx.xxx.xxx\u201D"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"strust2\u548Cshiro\u7684\u5728\u76D1\u6D4B\u8BBE\u5907\u4E0A\u7684\u7279\u5F81",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"webshell\u5E38\u89C1\u7684\u540E\u7F00\u540D\u6709\u54EA\u4E9B",answer:".asp,.php,.aspx,.jsp"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u51FA\u73B0\u5185\u7F51\u670D\u52A1\u5668\u544A\u8B66\u7684\u8BEF\u62A5\uFF0C\u4EC0\u4E48\u539F\u56E0",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5728\u5929\u773C\u4E2D\uFF0C\u600E\u4E48\u5224\u65ADsql\u6CE8\u5165\u76F2\u6CE8\u662F\u5426\u4E3A\u771F\u5B9E\u653B\u51FB",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u4E2D\uFF0C\u4F60\u4F1A\u770B\u544A\u8B66\u7684\u539F\u59CB\u6570\u636E\u6D41\u91CF\u5417",answer:"\u5F53\u51FA\u73B0\u9700\u8981\u6392\u67E5\u7684\u65F6\u95F4\u7684\u65F6\u5019\u4F1A\u770B\uFF0C\u5E73\u5E38\u76D1\u6D4B\u7684\u65F6\u5019\u5F88\u5C11\u770B\uFF0C\u56E0\u4E3A\u539F\u59CB\u6570\u636E\u6D41\u91CF\u5F88\u591A"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u4E2D\uFF0C\u539F\u59CB\u6570\u636E\u4F60\u4E00\u822C\u4F1A\u770B\u4EC0\u4E48",answer:"\u8BBF\u95EE\u7684\u57DF\u540D\u3001\u4EE5\u53CA\u6709\u65E0\u5927\u91CF\u7684\u5F02\u5E38\u884C\u4E3A"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u662F\u5982\u4F55\u68C0\u6D4B\u653B\u51FB\u6D41\u91CF\u7684",answer:"\u901A\u8FC7\u89C4\u5219\u5E93\u7684\u5339\u914D"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u73B0\u5728\u6709\u4E00\u4E2Axxe\u544A\u8B66\uFF0C\u4F60\u4F1A\u600E\u4E48\u5224\u65AD\u5B83\u505A\u4E86\u4EC0\u4E48\u52A8\u4F5C\uFF0C\u662F\u5426\u5229\u7528\u6210\u529F",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u4F60\u5728\u76D1\u6D4B\u7684\u65F6\u5019\uFF0C\u53D1\u73B0\u653B\u51FB\u7684\u6E90ip\uFF0C\u76EE\u7684ip\u90FD\u662F\u5185\u7F51\u7684\uFF0C\u53EF\u80FD\u662F\u4EC0\u4E48\u539F\u56E0",answer:`1.\u6B63\u5E38\u4E1A\u52A1
2.\u5185\u7F51\u6A2A\u5411
3.\u5185\u7F51\u5728\u505A\u6E17\u900F\u6D4B\u8BD5
4.\u5929\u773C\u5B89\u88C5\u7684\u4F4D\u7F6E\u95EE\u9898\uFF0C\u63A5\u5230\u4E86\u5185\u7F51\uFF0C\u76D1\u6D4B\u7684\u4E5F\u662F\u5185\u7F51ip`},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u7ECF\u8FC7\u4F60\u7684\u6392\u67E5\uFF0C\u53D1\u73B0\u653B\u51FB\u6E90ip\u662F\u4EE3\u7406\u670D\u52A1\u5668\uFF0C\u4F60\u901A\u8FC7\u4EC0\u4E48\u65B9\u5F0F\u53EF\u4EE5\u770B\u5230\u5B83\u6700\u7EC8\u7684\u5916\u7F51ip",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u6709\u4E2A\u7F51\u7AD9\u662Fhttps\u534F\u8BAE\u7684\uFF0C\u6211\u4EEC\u53D1\u73B0\u5929\u773C\u6293\u4E0D\u5230\u5B83\u7684\u6D41\u91CF\uFF0C\u662F\u4EC0\u4E48\u539F\u56E0",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5728\u76D1\u6D4B\u8FC7\u7A0B\u4E2D\uFF0C\u53D1\u73B0\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u7684\u884C\u4E3A\uFF0C\u600E\u4E48\u5224\u65AD\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u662F\u5426\u4E0A\u4F20\u6210\u529F",answer:"\u6709\u56DE\u663E\u5C31\u770B\u56DE\u663E\u6709\u65E0\u4E0A\u4F20\u6210\u529F\u7684\u5B57\u6837\uFF0C\u6CA1\u6709\u56DE\u663E\u5C31\u8BBF\u95EE\u4E00\u4E0B\u90A3\u4E2A\u6587\u4EF6\uFF0C\u8BBF\u95EE\u5230\u5C31\u8BC1\u660E\u4E0A\u4F20\u6210\u529F\uFF0C\u8BBF\u95EE\u4E0D\u5230\u5C31\u8BF4\u660E\u6CA1\u6210\u529F"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u600E\u4E48\u7B5B\u9009\u9493\u9C7C\u90AE\u4EF6",answer:""},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5DE5\u4F5C\u4EBA\u5458\u8BF4\u6709\u544A\u8B66\uFF0C\u4F46\u5929\u773C\u6CA1\u6709\u663E\u793A\u544A\u8B66\uFF0C\u8FD9\u662F\u600E\u4E48\u56DE\u4E8B\uFF1F",answer:"\u8FD9\u53EF\u80FD\u662F\u56E0\u4E3A\u544A\u8B66\u4FE1\u606F\u4E0D\u662F\u901A\u8FC7\u5929\u773C\u7CFB\u7EDF\u83B7\u53D6\u7684\uFF0C\u6216\u8005\u662F\u56E0\u4E3A\u544A\u8B66\u4FE1\u606F\u5B58\u5728\u4E00\u5B9A\u7684\u5EF6\u8FDF\u3002\u4E5F\u53EF\u80FD\u662F\u56E0\u4E3A\u5408\u5E76\u89C4\u5219\u5C06\u539F\u6709\u544A\u8B66\u8986\u76D6\u6389\u4E86\uFF0C\u6B64\u65F6\u5EFA\u8BAE\u53BB\u63A2\u9488\u4E0A\u641C\u7D22\u4E00\u4E0B\u544A\u8B66"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u5F31\u53E3\u4EE4\u8BEF\u62A5\u7684\u539F\u56E0\u6709\u54EA\u4E9B",answer:"\u53EF\u80FD\u662F\u53E3\u4EE4\u91CC\u5B58\u5728\u8FDE\u7EED\u5B57\u7B26\u6216\u8005\u6570\u5B57\u5339\u914D\u5230\u4E86\u89C4\u5219\uFF0C\u4E5F\u53EF\u80FD\u662F\u53E3\u4EE4\u590D\u7528"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u4E2D\u6709\u54EA\u51E0\u4E2A\u653B\u51FB\u65B9\u5F0F",answer:"\u4F01\u56FE\uFF0C\u6210\u529F\uFF0C\u5931\u8D25\uFF0C\u5931\u9677"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u767B\u5165\u65B9\u5F0F\u4F1A\u89E6\u53D1\u7684\u544A\u8B66\uFF08\u4E0E\u767B\u5F55\u884C\u4E3A\u76F8\u5173\u7684\u6709\u54EA\u4E9B\u544A\u8B66\uFF1F\uFF09",answer:"\u660E\u6587\u4F20\u8F93\uFF0C\u5F31\u53E3\u4EE4\uFF0C\u767B\u5F55\u591A\u4E86\u4F1A\u6709\u66B4\u529B\u7834\u89E3"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u91CC\u9762ioc\uFF0Curi\uFF0Csip\uFF0Cdip\uFF0Chost\u6307\u7684\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"ioc\u7528\u4E8E\u68C0\u6D4Bapt\u653B\u51FB\u6216\u7591\u4F3Capt\u653B\u51FB\u7684\u6307\u6807\u4FE1\u606F\uFF0Curi\u8BF7\u6C42\u7684\u8D44\u6E90\uFF0Chost\u8BF7\u6C42\u7684\u57DF\u540D\uFF0Csip\u6E90ip\uFF0Cdip\u76EE\u7684ip"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u91CC\u9762http method\u6307\u7684\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"\u8BF7\u6C42\u65B9\u6CD5"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u6E90ip\u4E0D\u540C\uFF0C\u544A\u8B66\u76F8\u540C\u662F\u56E0\u4E3A\u4EC0\u4E48",answer:"\u5B58\u5728\u4EE3\u7406\u670D\u52A1\u5668\u6216\u8005\u5728\u5B89\u5168\u8BBE\u5907\u4E0A\u505A\u4E86nat\u7B56\u7565"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u91CC\u9762\u7684\u8FD0\u7B97\u7B26\u6709\u54EA\u4E9B",answer:"and or not : \u201C\u201D /"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5BFC\u81F4\u660E\u6587\u4F20\u8F93\uFF0C\u5F31\u53E3\u4EE4\u7684\u539F\u56E0",answer:"\u4F7F\u7528http\u534F\u8BAE\u6CA1\u6709\u4F7F\u7528\u52A0\u5BC6\u534F\u8BAE\uFF0C\u53E3\u4EE4\u5F3A\u5EA6\u4F4E\uFF0C\u5339\u914D\u5230\u4E86\u5F31\u53E3\u4EE4\u89C4\u5219"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5E38\u89C1\u7684\u811A\u672C\u6728\u9A6C\u7684\u540E\u7F00",answer:"php asp jsp aspx"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5929\u773C\u653B\u51FB\u544A\u8B66\u663E\u793A\u6210\u529F\u4F46\u72B6\u6001\u7801\u663E\u793A500\u5224\u65AD\u653B\u51FB\u662F\u5426\u6210\u529F",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u534E\u4E3A\u9632\u706B\u5899\u5982\u4F55\u5224\u65ADsql\u6CE8\u5165\u4E8B\u4EF6",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u90AE\u4EF6\u670D\u52A1\u5668\u5931\u9677\u7684\u539F\u56E0",answer:"\u9644\u4EF6\u81EA\u52A8\u4E0B\u8F7D\u6216\u94FE\u63A5\u81EA\u52A8\u8BF7\u6C42\uFF0C\u5E76\u4E0D\u662F\u771F\u7684\u5931\u9677"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u7528\u8FC7\u90A3\u4E9B\u5B89\u5168\u8BBE\u5907",answer:"\u5929\u773C\u3001\u6DF1\u4FE1\u670D\u6001\u52BF\u611F\u77E5"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u9664\u8FC7\u5929\u773C\u8FD8\u7528\u8FC7\u54EA\u4E9B\u8BBE\u5907",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u9664\u4E86\u5929\u773C\uFF0C\u8FD8\u6709\u6CA1\u6709\u7528\u8FC7\u5176\u4ED6\u5B89\u5168\u4EA7\u54C1",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u6912\u56FE\u7684\u4F5C\u7528\u662F\u4EC0\u4E48",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u7528\u8FC7\u90A3\u4E9B\u5B89\u5168\u8BBE\u5907",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u9664\u4E86\u5929\u773C\uFF0C\u8FD8\u6709\u6CA1\u6709\u7528\u8FC7\u5176\u4ED6\u5B89\u5168\u4EA7\u54C1",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u6912\u56FE\u7684\u4F5C\u7528\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"\u670D\u52A1\u5668\u76D1\u6D4B\u4E0E\u9632\u62A4\uFF1A\u963B\u65AD\uFF0C\u626B\u63CF\uFF0C\u505C\u6B62\u8FDB\u7A0B\u7B49"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u4E3B\u673A\u4E0A\u6709\u4EC0\u4E48\u5B89\u5168\u8BBE\u5907",answer:"\u9632\u706B\u5899"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u5185\u5916\u7F51\u7684\u5B89\u5168\u8BBE\u5907\u90E8\u7F72  \uFF0C\u54EA\u4E9B\u8BBE\u5907\u662F\u90E8\u7F72\u5728\u5916\u7F51\u7684\uFF1F  \u5185\u7F51\u90E8\u7F72\u4E86\u54EA\u4E9B\u8BBE\u5907\uFF1F",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u9664\u4E86\u5929\u773C\u8FD8\u7528\u8FC7\u4EC0\u4E48\u8BBE\u5907\uFF1F\u5929\u773C\u76F8\u8F83\u4E8E\u5176\u4ED6\u8BBE\u5907\u4F18\u70B9\u662F\u4EC0\u4E48\uFF1F",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\uFF08\u65E2\u6709\u8BBE\u5907\uFF0C\u4E5F\u6709\u5355\u673A\u5DE5\u5177\uFF09\u4F7F\u7528\u8FC7\u4EC0\u4E48\u6F0F\u626B\u5DE5\u5177",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"SQL\u6CE8\u5165\u600E\u4E48\u5224\u65AD",answer:"\u5929\u773C\u6D41\u91CF\u7279\u5F81\u6BD4\u8F83\u660E\u663E\uFF0C\u6BD4\u5982select\u3001union\u6216\u4E00\u4E9B\u4F7F\u7528\u4E86temper\u7684\u7279\u6B8A\u5B57\u7B26"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"sql\u6CE8\u5165\u4E8B\u4EF6\u4E0A\u62A5\u6D41\u7A0B",answer:"\u9996\u5148\u5224\u65AD\u662F\u5426\u4E3A\u771F\u5B9E\u653B\u51FB\uFF0C\u5982\u679Cpayload\u4E2D\u6709\u6076\u610F\u8BED\u53E5\u6216\u6076\u610F\u51FD\u6570\uFF0C\u5C31\u770B\u4E00\u4E0B\u6709\u6CA1\u6709\u54CD\u5E94\u67E5\u8BE2\u7684\u4FE1\u606F\uFF0C\u5982\u679C\u653B\u51FB\u6210\u529F\uFF0C\u5C31\u5C01\u7981\u653B\u51FBip\uFF0C\u9694\u79BB\u53D7\u5BB3ip\uFF0C\u67E5\u65E5\u5FD7\u6709\u65E0\u6A2A\u5411\uFF0C\u6700\u540E\u4E0A\u673A\u6392\u67E5"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u7ED5\u8FC7\u65B9\u5F0F",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"php\u7684\u547D\u4EE4\u6267\u884C\u51FD\u6570",answer:" system(), exec(), shell_exec(), passthru() ,pcntl_exec(), popen(),proc_open()"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"log4j\u6F0F\u6D1E\u7684\u7279\u5F81\uFF0C\u539F\u7406\uFF0C\u5F71\u54CD\uFF0C\u5728\u5929\u773C\u4E2D\u7684\u653B\u51FB\u5B57\u6BB5",answer:"\u7279\u5F81\uFF1A${}\u8C03\u7528JNDI\u534F\u8BAE"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:`fastjson\u6F0F\u6D1E\u7279\u5F81\u539F\u7406\u5F71\u54CD\uFF0C\u5982\u4F55\u5224\u65AD\u5929\u773C\u653B\u51FB\u6210\u529F
fastjson\u4E09\u5927\u5229\u7528\u94FE`,answer:`\u7279\u5F81\uFF1A@type\uFF0C\u8C03\u7528\u7248\u672C\u4E2D\u6CA1\u6709\u88AB\u7981\u7528\u7684\u53EF\u4EE5\u6267\u884C\u547D\u4EE4\u7684\u7C7B\u4E2D\u65B9\u6CD5
\u57FA\u4E8ETemplateImpl\u7684\u5229\u2F64\u94FE\uFF1B\u57FA\u4E8EJdbcRowSetImpl\u7684\u5229\u2F64\u94FE\uFF1B\u57FA\u4E8EBasicDataSource\u7684\u5229\u2F64\u94FE`},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"strust2\u6F0F\u6D1E",answer:`\u7279\u5F81.do .action \u540E\u7F00\u3002 
\u57FA\u672C\u539F\u7406\u5747\u4E3A\u5229\u7528\u67D0\u5904\u8FC7\u6EE4\u4E0D\u4E25\u683C\u7684\u53D8\u91CF\u8F93\u5165OGNL\u8868\u8FBE\u5F0F\u4F7F\u670D\u52A1\u5668\u8C03\u7528\u76F8\u5173\u65B9\u6CD5\u6267\u884C\u547D\u4EE4`},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"xxe\u6F0F\u6D1E\u539F\u7406\uFF0C\u5F71\u54CD",answer:"\u5F15\u5165\u5E76\u4F7F\u670D\u52A1\u5668\u89E3\u6790\u5E26\u6709\u6076\u610Fpayload\u7684\u5916\u90E8\u5B9E\u4F53\uFF0C\u53EF\u80FD\u5BFC\u81F4\u654F\u611F\u6587\u4EF6\u88AB\u8BFB\u53D6"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u8BF4\u51FA\u4E09\u4E2A\u672A\u6388\u6743\u6F0F\u6D1E",answer:"weblogic\u672A\u6388\u6743\uFF0CRedis\u672A\u6388\u6743\uFF0Ctomcat\u672A\u6388\u6743\uFF0CJBOSS\u672A\u6388\u6743"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"fastjson\u5982\u4F55\u4FEE\u590D\uFF0Clog4j\u5982\u4F55\u4FEE\u590D",answer:"\u4E00\u822C\u662F\u66F4\u65B0\u7248\u672C\u5373\u53EF\uFF0Cfastjson\u4E34\u65F6\u4FEE\u590D\u65B9\u6848\u662F\u76F4\u63A5\u7981\u7528autotype\uFF0Clog4j2\u66F4\u65B0\u7248\u672C\u5373\u53EF"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u4ECB\u7ECD\u4E00\u4E0B\u81EA\u5DF1\u4E86\u89E3\u7684\u4E2D\u95F4\u4EF6\u6F0F\u6D1E",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u4E86\u89E3\u4EC0\u4E48\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\u6F0F\u6D1E",answer:"\u5C06\u7279\u5B9A\u5B57\u7B26\u4E32\u8F6C\u6362\u6210\u5BF9\u8C61\uFF0C\u4E3B\u8981\u5229\u7528\u5BF9\u8C61\u4E2D\u7684\u9B54\u672F\u65B9\u6CD5"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5BF9web\u6F0F\u6D1E\u4E86\u89E3\u5417",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u7B80\u8FF0\u8D8A\u6743\u6F0F\u6D1E",answer:"\u6A2A\u5411\u8D8A\u6743\u662F\u540C\u7EA7\u522B\u7528\u6237\u8D8A\u6743\uFF0C\u7EB5\u5411\u8D8A\u6743\u662F\u5411\u4E0A\u8D8A\u6743"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5E8F\u5217\u5316\u3001\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\u7684\u6F0F\u6D1E\u539F\u7406",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5E38\u89C1\u7684\u4E2D\u95F4\u4EF6\u6F0F\u6D1E\uFF0C\u5E38\u89C1\u7684\u4E2D\u95F4\u4EF6\u6709\u54EA\u4E9B",answer:"apache\u3001nginx\u3001tomcat\u3001weblogic\u3001jboss"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5E38\u89C1\u7684\u7AEF\u53E3\u53F7\u53CA\u670D\u52A1",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5E38\u89C1\u7684\u7B2C\u4E09\u65B9\u8F6F\u4EF6\u7AEF\u53E3",answer:"8000 \u3001443\u300180"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u6211\u4EEC\u5E38\u89C1\u7684\u9AD8\u5371\u7AEF\u53E3\u6709\u4EC0\u4E48",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"redis\u6570\u636E\u5E93\u7684\u7AEF\u53E3\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"6379"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\uFF08\u9AD8\u5371\u670D\u52A1\uFF09\u9AD8\u5371\u7AEF\u53E3",answer:"8080\u300121\u300123\u300125\u300122\u300180"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\uFF08\u9AD8\u5371\u670D\u52A1\uFF09\u7AEF\u53E3\u53F7",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"redis\u4E00\u822C\u6709\u54EA\u4E9B\u6F0F\u6D1E",answer:"redis\u672A\u6388\u6743\u3001redis\u5199\u5165webshell\u3001redis\u5199\u5165ssh\u516C\u94A5\u767B\u5F55"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u4ECB\u7ECD\u4E00\u4E0B\u81EA\u5DF1\u4E86\u89E3\u7684\u4E2D\u95F4\u4EF6\u6F0F\u6D1E",answer:"weblogic\u672A\u6388\u6743\uFF0Ctomcat\u672A\u6388\u6743\uFF0CJBOSS\u672A\u6388\u6743\u3001jboss\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\u3001tomcat\u4EFB\u610F\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u3002"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u4E86\u89E3\u4EC0\u4E48\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\u6F0F\u6D1E",answer:"jboss\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\u3001shiro\u53CD\u5E8F\u5217\u5316"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5BF9web\u6F0F\u6D1E\u4E86\u89E3\u5417",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u7B80\u8FF0\u8D8A\u6743\u6F0F\u6D1E",answer:"\u8D8A\u6743\u6F0F\u6D1E\u5F62\u6210\u7684\u539F\u56E0\u662F\u540E\u53F0\u4F7F\u7528\u4E86\u4E0D\u5408\u7406\u7684\u6743\u9650\u6821\u9A8C\u89C4\u5219\u5BFC\u81F4\u7684\u3002\u4E00\u822C\u8D8A\u6743\u6F0F\u6D1E\u5BB9\u6613\u51FA\u73B0\u5728\u6743\u9650\u9875\u9762\uFF08\u9700\u8981\u767B\u5F55\u7684\u9875\u9762\uFF09\u589E\u3001\u5220\u3001\u6539\u3001\u67E5\u7684\u7684\u5730\u65B9\uFF0C\u5F53\u7528\u6237\u5BF9\u6743\u9650\u9875\u9762\u5185\u7684\u4FE1\u606F\u8FDB\u884C\u8FD9\u4E9B\u64CD\u4F5C\u65F6\uFF0C\u540E\u53F0\u9700\u8981\u5BF9\u5F53\u524D\u7528\u6237\u7684\u6743\u9650\u8FDB\u884C\u6821\u9A8C\uFF0C\u770B\u5176\u662F\u5426\u5177\u5907\u64CD\u4F5C\u7684\u6743\u9650\uFF0C\u4ECE\u800C\u7ED9\u51FA\u54CD\u5E94\uFF0C\u800C\u5982\u679C\u6821\u9A8C\u7684\u89C4\u5219\u8FC7\u4E8E\u7B80\u5355\u5219\u5BB9\u6613\u51FA\u73B0\u8D8A\u6743\u6F0F\u6D1E\u3002"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u8FD1\u4E24\u5E74\u7684\u6BD4\u8F83\u4E25\u91CD\u6F0F\u6D1E\u6709\u4EC0\u4E48\uFF0C\u4F60\u4E86\u89E3\u8FC7\u5417",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"SQL\u6CE8\u5165\u7C7B\u578B\u6709\u4EC0\u4E48",answer:"\u8054\u5408\u67E5\u8BE2\u3001\u62A5\u9519\u6CE8\u5165\u3001\u76F2\u6CE8\u3001cookie\u3001referer\u3001"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5E8F\u5217\u5316\u3001\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\u7684\u6F0F\u6D1E\u539F\u7406",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"shiro\u6F0F\u6D1E\u7684\u5371\u5BB3\u6709\u4EC0\u4E48",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"ssrf\u6F0F\u6D1E\u7684\u539F\u7406",answer:"SSRF \u5F62\u6210\u7684\u539F\u56E0\u5927\u90FD\u662F\u7531\u4E8E\u670D\u52A1\u7AEF\u63D0\u4F9B\u4E86\u4ECE\u5176\u4ED6\u670D\u52A1\u5668\u83B7\u53D6\u6570\u636E\u7684\u529F\u80FD\u4E14\u6CA1\u6709\u5BF9\u76EE\u6807\u5730\u5740\u505A\u8FC7\u6EE4\u4E0E\u9650\u5236"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u7B80\u5355\u53D9\u8FF0\u4E00\u4E0B\u4F60\u4E86\u89E3\u7684\u6F0F\u6D1E",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"php\u7684\u547D\u4EE4\u6267\u884C\u51FD\u6570",answer:"system()\uFF0C passthru()\uFF0C exec()\uFF0C shell_exec()\uFF0Cpopen()\u3001 proc_popen()"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u6C34\u5E73\u548C\u5782\u76F4\u8D8A\u6743\u7684\u9632\u62A4\u63AA\u65BD",answer:"\u524D\u540E\u7AEF\u540C\u65F6\u5BF9\u7528\u6237\u8F93\u5165\u4FE1\u606F\u8FDB\u884C\u6821\u9A8C\uFF0C\u53CC\u91CD\u9A8C\u8BC1\u673A\u5236\uFF0C\u9A8C\u8BC1\u7528\u6237\u662F\u5426\u5177\u5907\u64CD\u4F5C\u6570\u636E\u7684\u6743\u9650\u7B49"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\uFF08\u8BE2\u95EE\u5BF9\u65B0\u6F0F\u6D1E\u7684\u654F\u611F\u6027\uFF09\u53BB\u5E74\u521A\u53D1\u73B0\u7684\u4E00\u4E2A\u5173\u4E8ESQL\u6CE8\u5165\u76840day\u6F0F\u6D1E",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u5173\u4E8Esql\u6CE8\u5165\uFF0C\u6709\u8BD5\u8FC7\u624B\u5DE5\u6CE8\u5165\u5417\uFF1F",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"sql\u6CE8\u5165\u76F2\u6CE8\u600E\u4E48\u6CE8\u5165",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"shiro\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\u539F\u7406",answer:`Apache Shiro\u6846\u67B6\u63D0\u4F9B\u4E86\u8BB0\u4F4F\u5BC6\u7801\u7684\u529F\u80FD\uFF08RememberMe\uFF09\uFF0C\u7528\u6237\u767B\u5F55\u6210\u529F\u540E\u4F1A\u751F\u6210\u7ECF\u8FC7\u52A0\u5BC6\u5E76\u7F16\u7801\u7684cookie\u3002\u5728\u670D\u52A1\u7AEF\u5BF9rememberMe\u7684cookie\u503C\uFF0C\u5148base64\u89E3\u7801\u7136\u540EAES\u89E3\u5BC6\u518D\u53CD\u5E8F\u5217\u5316\uFF0C\u5C31\u5BFC\u81F4\u4E86\u53CD\u5E8F\u5217\u5316RCE\u6F0F\u6D1E\u3002
\u90A3\u4E48\uFF0CPayload\u4EA7\u751F\u7684\u8FC7\u7A0B\uFF1A
\u547D\u4EE4=>\u5E8F\u5217\u5316=>AES\u52A0\u5BC6=>base64\u7F16\u7801=>RememberMe Cookie\u503C
\u5728\u6574\u4E2A\u6F0F\u6D1E\u5229\u7528\u8FC7\u7A0B\u4E2D\uFF0C\u6BD4\u8F83\u91CD\u8981\u7684\u662FAES\u52A0\u5BC6\u7684\u5BC6\u94A5\uFF0C\u5982\u679C\u6CA1\u6709\u4FEE\u6539\u9ED8\u8BA4\u7684\u5BC6\u94A5\u90A3\u4E48\u5C31\u5F88\u5BB9\u6613\u5C31\u77E5\u9053\u5BC6\u94A5\u4E86,Payload\u6784\u9020\u8D77\u6765\u4E5F\u662F\u5341\u5206\u7684\u7B80\u5355\u3002`},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u4E2D\u95F4\u4EF6\u6F0F\u6D1E\uFF0C\u6846\u67B6\u7EC4\u4EF6\u6F0F\u6D1E",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u9AD8\u5371\u6F0F\u6D1E",answer:""},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"\u9017\u53F7\u7ED5\u8FC7 \uFF08\u662F\u4EC0\u4E48\uFF1F\u4EC0\u4E48\u65F6\u5019\u4F7F\u7528\uFF1F\uFF09",answer:"\u7F16\u7801\u7ED5\u8FC7  for  from \u7ED5\u8FC7"},{type:"\u6F0F\u6D1E\u76F8\u5173_\u53CA\u76F8\u5E94\u5904\u7406\u6D41\u7A0B",question:"Sql\u6CE8\u5165\u539F\u7406",answer:""},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5E38\u89C1\u7684\u4EE3\u7406\u96A7\u9053",answer:"CS,MSF,FRP,NPS"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"wmic\u547D\u4EE4",answer:""},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"java\u5185\u5B58\u9A6C\uFF0C\u6709\u54EA\u51E0\u4E2A\u7C7B\u578B",answer:`Agent \u578B\u5185\u5B58\u9A6C\u662F\u5229\u7528Java \u7684 instrument \u673A\u5236\uFF0C\u5728\u4E0D\u589E\u52A0\u65B0\u7C7B\u548C\u65B0\u65B9\u6CD5\u7684\u60C5\u51B5\u4E0B\uFF0C\u5BF9\u73B0\u6709\u7C7B\u7684\u6267\u884C\u903B\u8F91\u8FDB\u884C\u4FEE\u6539\u3001\u51B0\u874E\u5185\u5B58\u9A6C\u4E3B\u8981\u662F\u8FD9\u79CD
\u800C\u975E Agent \u578B\u5185\u5B58\u9A6C\u4E3B\u8981\u901A\u8FC7\u5728\u5185\u5B58\u4E2D\u589E\u52A0\u9002\u7528\u4E8E\u5F53\u524D\u7A0B\u5E8F\u8FD0\u884C\u73AF\u5883\u7684\u7EC4\u4EF6\uFF08\u4F8B\u5982 Filter\u3001Servlet\u3001Controller\u7B49\u7EC4\u4EF6\uFF09\u7684\u65B9\u5F0F\u83B7\u5F97\u547D\u4EE4\u6267\u884C\u80FD\u529B\uFF0C\u56E0\u6B64\u5BF9\u4E8E\u76EE\u6807\u73AF\u5883\u6709\u8F83\u9AD8\u4F9D\u8D56\u6027\uFF0C\u9002\u7528\u8303\u56F4\u5F80\u5F80\u5B58\u5728\u5C40\u9650\u6027`},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u8FDE\u63A5webshell\u7684\u65F6\u5019\uFF0C\u4EC0\u4E48\u662F\u6B63\u5411\u8FDE\u63A5\u3001\u53CD\u5411\u8FDE\u63A5",answer:"\u6211\u8BBF\u95EEwebshell\u662F\u6B63\u5411\uFF0Cwebshell\u5B9A\u65F6\u8BBF\u95EE\u6211\u670D\u52A1\u5668\u662F\u53CD\u5411"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u8FDE\u63A5webshell\u7684\u65F6\u5019\uFF0C\u4EC0\u4E48\u662F\u6B63\u5411\u8FDE\u63A5\u3001\u53CD\u5411\u8FDE\u63A5",answer:"\u6B63\u5411\u5C31\u662F\u9ED1\u5BA2\u4E3B\u52A8 \u8FDE\u63A5 \u53D7\u5BB3\u8005 ,\u53CD\u5411 \u5C31\u662F\u53D7\u5BB3\u8005\u4E3B\u52A8\u8FDE\u63A5\u9ED1\u5BA2"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u8FDC\u7A0B\u5229\u7528\u600E\u4E48\u505A\u5229\u7528\u3001\u6253\u8FC7\u8FD9\u4E2A\u6F0F\u6D1E\u5417",answer:""},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u590D\u73B0\u8FDC\u7A0B\u5229\u7528\u7684\u6F0F\u6D1E\u600E\u4E48\u590D\u73B0\u7684",answer:""},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5982\u4F55\u5224\u65AD\u5F53\u524D\u7CFB\u7EDF\u7C7B\u578B",answer:"1\uFF09\u6839\u636Ettl\u503C\u8FDB\u884C\u5224\u65AD\uFF1B  2)\u6839\u636E\u5927\u5C0F\u5199\u8FDB\u884C\u5224\u65AD\uFF0Cwindows\u7CFB\u7EDF\u4E0D\u533A\u5206\u5927\u5C0F\u5199\uFF0Clinux\u7CFB\u7EDF\u4E25\u683C\u533A\u5206\u5927\u5C0F\u5199"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5E38\u89C1\u7684webshell\u5DE5\u5177",answer:"\u83DC\u5200\u3001\u8681\u5251\u3001\u51B0\u874E\u3001\u54E5\u65AF\u62C9"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5E38\u89C1\u7684webshell\u5DE5\u5177",answer:"\u4E2D\u56FD\u83DC\u5200\u3001\u8681\u5251\u3001\u54E5\u65AF\u62C9\u3001\u51B0\u874E"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u51B0\u874E3.0\u548C2.0\u30014.0\u6709\u4EC0\u4E48\u533A\u522B",answer:"\u52A0\u5BC6\u65B9\u5F0F\u3001\u4F20\u8F93\u65B9\u5F0F\uFF08\u51B0\u874E4.0\u5F15\u5165\u4E86okhttp3\u5BA2\u6237\u7AEF\uFF09"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5982\u679C\u76F2\u6CE8\u4E2Dsleep\u51FD\u6570\u88AB\u7981\u7528\uFF0C\u7528\u4EC0\u4E48\u51FD\u6570\u4EE3\u66FF",answer:""},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5982\u679C\u662F\u76F2xxe\uFF0C\u4F60\u4F1A\u600E\u4E48\u5229\u7528",answer:"\u7528dnslog\u6253\u56DE\u663E\uFF0C\u6216\u8005\u7528\u81EA\u5DF1\u7684vps\u76D1\u542C\u7AEF\u53E3\uFF0C\u5916\u5E26\u6570\u636E"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5982\u679C\u4F7F\u7528xxe\u8BFB\u53D6\u4E00\u4E2A\u7CFB\u7EDF\u6587\u4EF6\uFF0C\u6211\u4EEC\u600E\u4E48\u628A\u6570\u636E\u5916\u5E26",answer:"\u7528dtd\u6587\u6863\uFF0C\u8054\u5408dnslog"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u62A4\u7F51\u671F\u95F4\u5DE5\u4F5C\u7FA4\u53D1\u9001\u7684\u6700\u65B0\u6F0F\u6D1Eexe\u6587\u4EF6\u5982\u4F55\u5904\u7406",answer:"\u9996\u5148\u5148\u63D0\u9192\u5BA2\u6237\u4E0D\u8981\u70B9\uFF0C\u7136\u540E\u4E0D\u8981\u8FDE\u5BA2\u6237\u90A3\u8FB9\u7684\u7F51\uFF0C\u7528\u865A\u673A\u6253\u5F00\uFF0C\u4E0B\u8F7Dexe\uFF0C\u4E0A\u4F20\u5230\u5A01\u80C1\u611F\u77E5\u5E73\u53F0\u5206\u6790\uFF0C\u5982\u679C\u662F\u6076\u610F\u7684\uFF0C\u5C31\u901A\u77E5\u5BA2\u6237\u9632\u8303\uFF0C\u7136\u540E\u53BB\u6001\u52BF\u611F\u77E5\u91CC\u9762\u67E5\u65E5\u5FD7\uFF0C\u770B\u6709\u6CA1\u6709\u653B\u51FB\u7EAA\u5F55"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5982\u679C\u5BA2\u6237\u7FA4\u91CC\u4E0A\u4F20\u4E86exe\u6587\u4EF6\uFF0C\u600E\u4E48\u529E",answer:"\u865A\u62DF\u673A\u6216\u8005\u624B\u673A\u4E0B\u8F7D\u4E0A\u4F20\u6C99\u7BB1\uFF0C\u770B\u4E00\u4E0B\u662F\u5426\u4E3A\u6076\u610F\u6587\u4EF6\uFF0C\u5982\u679C\u662F\u5C31\u4E0A\u62A5\uFF0C\u5982\u679C\u5BA2\u6237\u5DF2\u7ECF\u4E0B\u8F7D\u5E76\u6267\u884C\u4E86\uFF0C\u9700\u8981\u9694\u79BB\u5E76\u5168\u76D8\u67E5\u6740\uFF0C\u505A\u5E94\u6025\u5904\u7F6E"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u8FDC\u7A0B\u767B\u9646\u7684\u600E\u4E48\u5E94\u6025",answer:"\u68C0\u67E5\u7CFB\u7EDF\u7528\u6237\u7EC4\uFF0C\u64CD\u4F5C\u65E5\u5FD7\uFF0C\u8BA1\u5212\u4EFB\u52A1\uFF0Cwindows\u670D\u52A1"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u6709\u4E00\u4E2Awebshell\u8FDE\u63A5\u6210\u529F\u544A\u8B66\uFF0C\u5904\u7F6E",answer:"\u6740\u6587\u4EF6\u3001\u770B\u8FDB\u7A0B\u662F\u5426\u662F\u4E0D\u6B7B\u9A6C\u3001\u67E5\u8BA1\u5212\u4EFB\u52A1\u3001\u67E5\u7528\u6237\u3001\u67E5\u65E5\u5FD7\u3001\u4FEE\u6F0F\u6D1E"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u4E0A\u4F20\u6F0F\u6D1E\u600E\u4E48\u786E\u5B9A\u662F\u5426\u8BEF\u62A5\uFF0C\u7ED9\u51FA\u5904\u7F6E\u5EFA\u8BAE",answer:"\u770B\u6587\u4EF6\u540D\u540E\u7F00\u3001\u770B\u6587\u4EF6\u5185\u5BB9\u3001\u770B\u4E0A\u4F20\u4F4D\u7F6E\uFF0C\u5F02\u5E38\u6587\u4EF6\u5E94\u5F53\u5C01\u7981IP\uFF0C\u5BA1\u8BA1\u65E5\u5FD7\u3001\u6392\u67E5\u540E\u95E8\uFF0C\u4FEE\u590D\u6F0F\u6D1E"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5BF9\u626B\u63CFip\u4E00\u822C\u662F\u600E\u4E48\u5904\u7406",answer:"\u5C01\u7981"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5B89\u5168\u65E5\u5FD7",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u4E0A\u4F20\u6F0F\u6D1E\u600E\u4E48\u786E\u5B9A\u662F\u5426\u8BEF\u62A5\uFF0C\u7ED9\u51FA\u5904\u7F6E\u5EFA\u8BAE",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5BF9\u626B\u63CFip\u4E00\u822C\u662F\u600E\u4E48\u5904\u7406",answer:"\u5982\u679C\u662F\u771F\u5B9E\u7684\u626B\u63CF\u653B\u51FB\u884C\u4E3A\uFF0C\u5148\u53BB\u5A01\u80C1\u60C5\u62A5\u4E2D\u5FC3\u641C\u4E00\u4E0B\uFF0C\u5148\u5C01\u7981\uFF0C\u5982\u679C\u4E2D\u5FC3\u6CA1\u6709\u6807\u8BB0\u6076\u610F\uFF0C\u5148\u4E0A\u62A5"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"url\u88AB\u5927\u91CF\u8BBF\u95EE\uFF0C\u53EF\u80FD\u662F\u4EC0\u4E48\u60C5\u51B5",answer:"\u76EE\u5F55\u626B\u63CF"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"XSS\u544A\u8B66\u600E\u4E48\u5904\u7406\uFF0C\u5982\u679C\u5BA2\u6237\u4E0D\u540C\u610F\u7533\u8BF7\u590D\u6D4B\u600E\u4E48\u529E",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u9493\u9C7C\u90AE\u4EF6\u63A5\u89E6\u8FC7\u5417\u3001\u9047\u5230\u8FC7\u5417",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\uFF08\u62A4\u7F51\u8FC7\u7A0B\u4E2D\uFF09\u5F53\u65F6\u6709\u88AB\u653B\u51FB\u8FDB\u5230\u5185\u7F51\u5417",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\uFF08\u5982\u679C\u6CA1\u6709\u653B\u51FB\u5230\u5185\u7F51\uFF09\u662F\u4EC0\u4E48\u539F\u56E0\u5BFC\u81F4\u653B\u51FB\u8005\u6CA1\u6709\u653B\u51FB\u8FDB\u53BB\u5462\uFF0C\u54EA\u65B9\u9762\u7684\u9632\u62A4\uFF1F",answer:"waf"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u6316\u77FF\u75C5\u6BD2\u4E00\u822C\uFF08\u8BBE\u5907\uFF09\u4F1A\u600E\u6837\u544A\u8B66\uFF1F\u4E00\u822C\u600E\u4E48\u505A\u5904\u7406\uFF1F",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728\u62A4\u7F51\u671F\u95F4\u9762\u5BF9\u6316\u77FF\u75C5\u6BD2\u5982\u4F55\u6392\u67E5",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"windows\u5E94\u6025\u54CD\u5E94\u4E2D\uFF0C\u7CFB\u7EDF\u4E8B\u4EF6  \u6210\u529F\u548C\u5931\u8D25\u7684\u72B6\u6001\u7801",answer:`    4624\uFF1A\u767B\u5F55\u6210\u529F
    4625\uFF1A\u767B\u5F55\u5931\u8D25
    4634\uFF1A\u6CE8\u9500\u672C\u5730\u767B\u5F55\u7528\u6237
    4647\uFF1A\u6CE8\u9500\u8FDC\u7A0B\u767B\u5F55\u7684\u7528\u6237
    4648\uFF1A\u4F7F\u7528\u663E\u5F0F\u51ED\u8BC1\u5C1D\u8BD5\u767B\u5F55
    4672\uFF1A\u65B0\u767B\u5F55\u7684\u7528\u6237\u88AB\u5206\u914D\u7BA1\u7406\u5458\u6743\u9650`},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\uFF08Windows\u7CFB\u7EDF\u6392\u67E5\uFF09\u767B\u5F55\u6210\u529F\u7684\u4E8B\u4EF6id",answer:"4624"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"window\u600E\u4E48\u6392\u67E5\u9690\u85CF\u7528\u6237",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u62A4\u7F51\u671F\u95F4\u52D2\u7D22\u75C5\u6BD2\u5982\u4F55\u5904\u7F6E",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u50CF\u54E5\u65AF\u62C9\uFF0C\u51B0\u874E\u6253\u7684\u5185\u5B58\u9A6C\uFF0C\u5982\u679C\u6392\u67E5\u7684\u8BDD\uFF0C\u600E\u4E48\u6392\u67E5",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u600E\u4E48\u6E05\u9664\u54E5\u65AF\u62C9\uFF0C\u51B0\u874E\u8FD9\u79CD\u5185\u5B58\u9A6C",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5185\u7F51\u4E3B\u673A\u51FA\u73B0icmp\u96A7\u9053\u600E\u4E48\u6392\u67E5",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728\u76D1\u6D4B\u8FC7\u7A0B\u4E2D\uFF0C\u53D1\u73B0\u6709\u4E00\u4E2Awebshell\u901A\u4FE1\u884C\u4E3A\uFF0C\u4F60\u4F1A\u600E\u4E48\u505A",answer:"\u9694\u79BB\u53D7\u5BB3\u4E3B\u673A\uFF0C\u5C01\u7981\u653B\u51FBip\uFF0C\u6392\u67E5\u6709\u65E0\u6A2A\u5411\uFF0C\u7814\u5224webshell\u7684\u884C\u4E3A\u662F\u4EC0\u4E48\uFF0C\u7136\u540E\u6740\u6BD2"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u4EC0\u4E48\u60C5\u51B5\u4E0B\uFF0C\u4F1A\u8FDB\u884C\u4E0A\u62A5",answer:"\u786E\u5B9A\u4E3A\u771F\u5B9E\u653B\u51FB\u4E4B\u540E"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u600E\u4E48\u89E3\u51B3\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u544A\u8B66",answer:""},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"sql\u539F\u7406",answer:""},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u4E0A\u4F20webshell\u5982\u4F55\u6EAF\u6E90",answer:"\u67E5\u770Bwebshell\u8FDB\u7A0B\u7684\u5916\u8FDEIP"},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u5185\u7F51\u6A2A\u5411\u600E\u4E48\u5224\u65AD\u54EA\u4E2A\u5148\u906D\u53D7\u7684\u653B\u51FB\uFF0C\u600E\u4E48\u6EAF\u6E90",answer:"\u67E5\u770B\u7CFB\u7EDF\u65E5\u5FD7\uFF0C\u6839\u636E\u6E90IP\u8FDB\u884C\u6EAF\u6E90\uFF0C\u8FD8\u53EF\u7B5B\u9009\u6D41\u91CF\u4E2Dacl\u94FE\u63A5\u8FDB\u884C\u8DDF\u8E2A\uFF0C\u627E\u5230\u653B\u51FB\u6E90IP\uFF0C\u5B9A\u4F4D\u6700\u521D\u653B\u51FB\u65F6\u95F4\u7136\u540E\u6839\u636E\u65F6\u95F4\u53CD\u5411\u7B5B\u9009\u65E5\u5FD7\u5B9A\u4F4D\u653B\u51FB\u771F\u5B9EIP"},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"nmap  \u53C2\u6570",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"wireshark\u5E38\u7528\u8BED\u6CD5",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"wireshark",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"wireshark\u68C0\u7D22\u5B57\u6BB5",answer:"\u5728 wireshark \u754C\u9762\u6309 Ctrl + F \u6216\u8005\u70B9\u51FB\u56FE\u6807,\u53EF\u4EE5\u8FDB\u884C\u5173\u952E\u5B57\u641C\u7D22\uFF0C\u652F\u6301\u6B63\u5219\u8868\u8FBE\u5F0F\u3001\u5B57\u7B26\u4E32\u3001\u5341\u516D\u8FDB\u5236\u7B49\u65B9\u5F0F\u8FDB\u884C\u641C\u7D22,\u901A\u5E38\u60C5\u51B5\u4E0B\u76F4\u63A5\u4F7F\u7528\u5B57\u7B26\u4E32\u65B9\u5F0F\u8FDB\u884C\u641C\u7D22 "},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"wireshark\u5DE5\u4F5C\u539F\u7406",answer:"\u5F53\u542F\u52A8\u4E86wireshark\uFF0C\u90A3\u4E48wireshark\u5C31\u4F1A\u901A\u8FC7\u64CD\u4F5C\u7CFB\u7EDF\u5C06\u7ECF\u8FC7\u7F51\u5361\u7684\u6570\u636E\u5305\u7684\u6570\u636E\u5305\u62F7\u8D1D\u4E00\u4EFD\u53D1\u7ED9\u81EA\u5DF1"},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"wireshark\u4E2D\u600E\u4E48\u67E5\u770Bhttps\u52A0\u5BC6",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"\u5DE5\u5177\u7684\u5229\u7528\u4EC0\u4E48\u534F\u8BAE",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"Kali\u662F\u7528\u6765\u505A\u4EC0\u4E48\u7684",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"sqlmap -d\u662F\u7528\u6765\u5E72\u4EC0\u4E48\u7684",answer:"\u628Asqlmap\u4F5C\u4E3A\u5BA2\u6237\u7AEF\u76F4\u63A5\u8FDE\u63A5\u670D\u52A1\u7AEF\u6570\u636E\u5E93\uFF08\u9700\u8981\u6709\u8D26\u53F7\u5BC6\u7801\uFF09\u4F8B\u5982\u547D\u4EE4\uFF1Asqlmap -d\u201Cmysql://user:password@192.168.1.129:3306/dvwa\u201D-f --users"},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"burpsuite\u5DE5\u5177",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"burp\u600E\u4E48\u548C\u5176\u4ED6\u8BBE\u5907\u8054\u52A8",answer:"\u548Cxray\u8054\u52A8 burp\u8BBE\u7F6E\u4E0B\u6E38\u4EE3\u7406 xray\u76D1\u542C\u5BF9\u5E94ip\u548C\u7AEF\u53E3"},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"burp\u9876\u5C42\u4EE3\u7406",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"burp\u6293\u4E0D\u5230\u5305\u53EF\u80FD\u662F\u4EC0\u4E48\u539F\u56E0",answer:"1\uFF1A\u6CA1\u6709\u6DFB\u52A0\u8BC1\u4E66"},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"xray\u548Cburp\u8054\u52A8",answer:""},{type:"\u5B89\u5168\u5DE5\u5177",question:"burp\u600E\u4E48\u548C\u5176\u4ED6\u8BBE\u5907\u8054\u52A8",answer:""},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"XFF\u7684\u542B\u4E49\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"\u8BB0\u5F55\u8BF7\u6C42\u5730\u5740\uFF0C\u4EE3\u7406\u5730\u5740\uFF0C\u4E0D\u53EF\u4FE1\uFF0C\u53EF\u4FEE\u6539\uFF0C\u4EE3\u7406\u65B9\u5411\u4ECE\u524D\u5F80\u540E\u6392\u5E8F"},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"\u5E38\u89C1\u72B6\u6001\u7801",answer:"200ok\u3001404\u672A\u627E\u5230\u3001301\u8DF3\u8F6C\u3001302\u8DF3\u8F6C\u3001403\u3001500\u670D\u52A1\u5668\u5185\u90E8\u9519\u8BEF\u3001444(\u9632\u706B\u5899\u4E3B\u52A8\u62E6\u622A)"},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"HTTP\u5E38\u7528\u8BF7\u6C42\u65B9\u6CD5",answer:"PUT\uFF08\u4E0A\u4F20\uFF09\u3001GET\uFF08\u5411\u670D\u52A1\u5668\u8BF7\u6C42\uFF09\u3001POST\uFF08\u63D0\u4EA4\u6570\u636E\uFF09\u3001HEAD\uFF08\u4E0D\u56DE\u663E\uFF09\uFF0Coptions"},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"\u5E38\u89C1http\u8BF7\u6C42\u65B9\u6CD5",answer:"PUT\uFF08\u4E0A\u4F20\uFF09\u3001GET\uFF08\u5411\u670D\u52A1\u5668\u8BF7\u6C42\uFF09\u3001POST\uFF08\u63D0\u4EA4\u6570\u636E\uFF09"},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"xxf\u662F\u4EC0\u4E48",answer:""},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"ttl",answer:"\u751F\u5B58\u65F6\u95F4\u503C"},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"http\u72B6\u6001\u7801",answer:`1** \u4FE1\u606F\uFF0C\u670D\u52A1\u5668\u6536\u5230\u8BF7\u6C42\uFF0C\u9700\u8981\u8BF7\u6C42\u8005\u7EE7\u7EED\u6267\u884C\u64CD\u4F5C
2** \u6210\u529F\uFF0C\u64CD\u4F5C\u88AB\u6210\u529F\u63A5\u6536\u5E76\u5904\u7406
3** \u91CD\u5B9A\u5411\uFF0C\u9700\u8981\u8FDB\u4E00\u6B65\u7684\u64CD\u4F5C\u4EE5\u5B8C\u6210\u8BF7\u6C42
4** \u5BA2\u6237\u7AEF\u9519\u8BEF\uFF0C\u8BF7\u6C42\u5305\u542B\u8BED\u6CD5\u9519\u8BEF\u6216\u65E0\u6CD5\u5B8C\u6210\u8BF7\u6C42
5** \u670D\u52A1\u5668\u9519\u8BEF\uFF0C\u670D\u52A1\u5668\u5728\u5904\u7406\u8BF7\u6C42\u7684\u8FC7\u7A0B\u4E2D\u53D1\u751F\u4E86\u9519\u8BEF`},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"http\u8BF7\u6C42\u65B9\u5F0F\u6709\u54EA\u4E9B",answer:`GET\uFF1A\u4ECE\u670D\u52A1\u5668\u83B7\u53D6\u8D44\u6E90
    POST\uFF1A\u5411\u670D\u52A1\u5668\u63D0\u4EA4\u6570\u636E
    PUT\uFF1A\u5C06\u6570\u636E\u4E0A\u4F20\u5230\u6307\u5B9A\u7684URI\u4F4D\u7F6E\uFF0C\u4EE3\u66FF\u539F\u6709\u7684\u5185\u5BB9
    DELETE\uFF1A\u8BF7\u6C42\u670D\u52A1\u5668\u5220\u9664\u6307\u5B9A\u7684\u8D44\u6E90
    HEAD\uFF1A\u83B7\u53D6\u670D\u52A1\u5668\u7684\u54CD\u5E94\u5934\u4FE1\u606F
    OPTIONS\uFF1A\u83B7\u53D6\u670D\u52A1\u5668\u652F\u6301\u7684HTTP\u65B9\u6CD5
    CONNECT\uFF1A\u5EFA\u7ACB\u5BF9\u96A7\u9053\u7684\u94FE\u63A5
    TRACE\uFF1A\u8FFD\u8E2A\u8BF7\u6C42\u7684\u8DEF\u5F84\u4FE1\u606F`},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"http\u72B6\u6001\u7801",answer:`1xx\uFF08\u4FE1\u606F\u6027\u72B6\u6001\u7801\uFF09\uFF1A\u670D\u52A1\u5668\u5DF2\u7ECF\u6536\u5230\u8BF7\u6C42\uFF0C\u6B63\u5728\u5904\u7406\u8BF7\u6C42\u3002

    100\uFF1A\u8BF7\u6C42\u5DF2\u7ECF\u6210\u529F\uFF0C\u5E76\u5728\u670D\u52A1\u5668\u7AEF\u6B63\u786E\u5904\u7406\u3002
    101\uFF1A\u6B63\u5728\u5C06\u534F\u8BAE\u5207\u6362\u5230\u534F\u8BAE\u5347\u7EA7\u8BF7\u6C42\u7684\u65B0\u7248\u672C\u3002

2xx\uFF08\u6210\u529F\u72B6\u6001\u7801\uFF09\uFF1A\u8868\u793A\u8BF7\u6C42\u88AB\u6210\u529F\u5904\u7406\u548C\u63A5\u53D7\u3002

    200\uFF1A\u8BF7\u6C42\u5DF2\u7ECF\u6210\u529F\u3002
    201\uFF1A\u65B0\u8D44\u6E90\u5DF2\u7ECF\u88AB\u521B\u5EFA\u3002
    202\uFF1A\u5DF2\u7ECF\u63A5\u53D7\u8BF7\u6C42\uFF0C\u4F46\u662F\u8FD8\u672A\u88AB\u5904\u7406\u5B8C\u6210\u3002
    204\uFF1A\u6CA1\u6709\u8FD4\u56DE\u76F8\u5E94\u7684\u5185\u5BB9\u3002

3xx\uFF08\u91CD\u5B9A\u5411\u72B6\u6001\u7801\uFF09\uFF1A\u8868\u793A\u9700\u8981\u5BA2\u6237\u7AEF\u6267\u884C\u8FDB\u4E00\u6B65\u7684\u64CD\u4F5C\u624D\u80FD\u5B8C\u6210\u8BF7\u6C42\u3002

    301\uFF1A\u8BF7\u6C42\u7684\u8D44\u6E90\u88AB\u6C38\u4E45\u79FB\u52A8\u5230\u4E00\u4E2A\u4E0D\u540C\u7684URL\u3002
    302\uFF1A\u8BF7\u6C42\u7684\u8D44\u6E90\u88AB\u4E34\u65F6\u79FB\u52A8\u5230\u4E00\u4E2A\u4E0D\u540C\u7684URL\u3002
    303\uFF1A\u8868\u793A\u5E94\u8BE5\u4F7F\u7528 GET \u65B9\u6CD5\u83B7\u53D6\u8BF7\u6C42\u7684\u8D44\u6E90\u3002
    304\uFF1A\u8BF7\u6C42\u7684\u8D44\u6E90\u6CA1\u6709\u4FEE\u6539\uFF0C\u53EF\u4EE5\u76F4\u63A5\u4F7F\u7528\u7F13\u5B58\u7684\u7248\u672C\u3002
    307\uFF1A\u8BF7\u6C42\u7684\u8D44\u6E90\u88AB\u4E34\u65F6\u79FB\u52A8\u5230\u4E00\u4E2A\u4E0D\u540C\u7684URL\u3002

4xx\uFF08\u5BA2\u6237\u7AEF\u9519\u8BEF\u72B6\u6001\u7801\uFF09\uFF1A\u8868\u793A\u5BA2\u6237\u7AEF\u53D1\u751F\u9519\u8BEF\u3002

    400\uFF1A\u8BF7\u6C42\u65B9\u5F0F\u9519\u8BEF\u6216\u8005\u8BF7\u6C42\u53C2\u6570\u9519\u8BEF\u3002
    401\uFF1A\u8BF7\u6C42\u9700\u8981\u8EAB\u4EFD\u9A8C\u8BC1\u3002
    403\uFF1A\u670D\u52A1\u5668\u62D2\u7EDD\u8BF7\u6C42\u3002
    404\uFF1A\u8BF7\u6C42\u7684\u8D44\u6E90\u4E0D\u5B58\u5728\u3002
    405\uFF1A\u8BF7\u6C42\u7684\u65B9\u6CD5\u4E0D\u88AB\u5141\u8BB8\u3002
    408\uFF1A\u8BF7\u6C42\u8D85\u65F6\u3002

5xx\uFF08\u670D\u52A1\u5668\u9519\u8BEF\u72B6\u6001\u7801\uFF09\uFF1A\u8868\u793A\u670D\u52A1\u5668\u7AEF\u53D1\u751F\u9519\u8BEF\u3002

    500\uFF1A\u670D\u52A1\u5668\u51FA\u9519\u3002
    501\uFF1A\u670D\u52A1\u5668\u4E0D\u652F\u6301\u8BF7\u6C42\u7684\u529F\u80FD\u3002
    502\uFF1A\u670D\u52A1\u5668\u4F5C\u4E3A\u7F51\u5173\u6216\u4EE3\u7406\uFF0C\u4ECE\u4E0A\u6E38\u670D\u52A1\u5668\u6536\u5230\u7684\u54CD\u5E94\u662F\u65E0\u6548\u7684\u3002
    503\uFF1A\u670D\u52A1\u5668\u8FC7\u8F7D\u6216\u7EF4\u62A4\u4E2D\uFF0C\u6682\u65F6\u65E0\u6CD5\u5904\u7406\u8BF7\u6C42\u3002
    504\uFF1A\u7F51\u5173\u8D85\u65F6`},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"TCP\u4E09\u6B21\u63E1\u624B\u539F\u7406",answer:`\u7B2C1\u6B21\u63E1\u624B\uFF1A\u5BA2\u6237\u7AEF\u53D1\u9001\u4E00\u4E2A\u5E26\u6709SYN\uFF08synchronize\uFF09\u6807\u5FD7\u7684\u6570\u636E\u5305\u7ED9\u670D\u52A1\u7AEF\uFF1B
\u7B2C2\u6B21\u63E1\u624B\uFF1A\u670D\u52A1\u7AEF\u63A5\u6536\u6210\u529F\u540E\uFF0C\u56DE\u4F20\u4E00\u4E2A\u5E26\u6709SYN/ACK\u6807\u5FD7\u7684\u6570\u636E\u5305\u4F20\u9012\u786E\u8BA4\u4FE1\u606F\uFF0C\u8868\u793A\u6211\u6536\u5230\u4E86\uFF1B
\u7B2C3\u6B21\u63E1\u624B\uFF1A\u5BA2\u6237\u7AEF\u518D\u56DE\u4F20\u4E00\u4E2A\u5E26\u6709ACK\u6807\u5FD7\u7684\u6570\u636E\u5305\uFF0C\u8868\u793A\u6211\u77E5\u9053\u4E86\uFF0C\u63E1\u624B\u7ED3\u675F\u3002`},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"\u72B6\u6001\u7801301\u548C302\u7684\u533A\u522B",answer:"301:\u8868\u793A\u6C38\u4E45\u6027\u8F6C\u79FB \u4E5F\u5C31\u662F\u6C38\u4E45\u91CD\u5B9A\u5411  \u65E7\u5730\u5740\u88AB\u6C38\u4E45\u79FB\u9664,\u5BA2\u6237\u7AEF\u5411\u65B0\u5730\u5740\u53D1\u9001\u8BF7\u6C42     302:\u8868\u793A\u4E34\u65F6\u6027\u8F6C\u79FB  \u4E34\u65F6\u91CD\u5B9A\u5411"},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"TCP\u548CUDP\u7684\u533A\u522B",answer:`TCP \u9762\u5411\u8FDE\u63A5\uFF08\u5982\u6253\u7535\u8BDD\u8981\u5148\u62E8\u53F7\u5EFA\u7ACB\u8FDE\u63A5\uFF09\u63D0\u4F9B\u53EF\u9760\u7684\u670D\u52A1\uFF0CUDP \u662F\u65E0\u8FDE\u63A5\u7684\uFF0C\u5373\u53D1\u9001\u6570\u636E\u4E4B\u524D\u4E0D\u9700\u8981\u5EFA\u7ACB\u8FDE\u63A5\uFF0CUDP \u5C3D\u6700\u5927\u52AA\u529B\u4EA4\u4ED8\uFF0C\u5373\u4E0D\u4FDD\u8BC1\u53EF\u9760\u4EA4\u4ED8\u3002

    UDP \u5177\u6709\u8F83\u597D\u7684\u5B9E\u65F6\u6027\uFF0C\u5DE5\u4F5C\u6548\u7387\u6BD4 TCP \u9AD8\uFF0C\u9002\u7528\u4E8E\u5BF9\u9AD8\u901F\u4F20\u8F93\u548C\u5B9E\u65F6\u6027\u6709\u8F83\u9AD8\u7684\u901A\u4FE1\u6216\u5E7F\u64AD\u901A\u4FE1\u3002

    \u6BCF\u4E00\u6761 TCP \u8FDE\u63A5\u53EA\u80FD\u662F\u4E00\u5BF9\u4E00\u7684\uFF0CUDP \u652F\u6301\u4E00\u5BF9\u4E00\uFF0C\u4E00\u5BF9\u591A\uFF0C\u591A\u5BF9\u4E00\u548C\u591A\u5BF9\u591A\u7684\u4EA4\u4E92\u901A\u4FE1\u3002

    UDP \u5206\u7EC4\u9996\u90E8\u5F00\u9500\u5C0F\uFF0CTCP \u9996\u90E8\u5F00\u9500 20 \u5B57\u8282\uFF0CUDP \u7684\u9996\u90E8\u5F00\u9500\u5C0F\uFF0C\u53EA\u6709 8 \u4E2A\u5B57\u8282\u3002

    TCP \u9762\u5411\u5B57\u8282\u6D41\uFF0C\u5B9E\u9645\u4E0A\u662F TCP \u628A\u6570\u636E\u770B\u6210\u4E00\u8FDE\u4E32\u65E0\u7ED3\u6784\u7684\u5B57\u8282\u6D41\uFF0CUDP \u662F\u9762\u5411\u62A5\u6587\u7684\u4E00\u6B21\u4EA4\u4ED8\u4E00\u4E2A\u5B8C\u6574\u7684\u62A5\u6587\uFF0C\u62A5\u6587\u4E0D\u53EF\u5206\u5272\uFF0C\u62A5\u6587\u662F UDP \u6570\u636E\u62A5\u5904\u7406\u7684\u6700\u5C0F\u5355\u4F4D\u3002

    UDP \u9002\u5408\u4E00\u6B21\u6027\u4F20\u8F93\u8F83\u5C0F\u6570\u636E\u7684\u7F51\u7EDC\u5E94\u7528\uFF0C\u5982 DNS\uFF0CSNMP \u7B49\u3002`},{type:"Web\u76F8\u5173\u57FA\u7840_\u7F51\u7EDC\u57FA\u7840",question:"402\u4EE3\u8868\u4EC0\u4E48",answer:"\u8BF7\u6C42\u88AB\u62D2\u7EDD"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u9879\u76EE\u7ECF\u5386\uFF0C\u4EC0\u4E48\u5C97\u4F4D",answer:"\u76D1\u6D4B"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u6316\u6D1E\u7ECF\u5386",answer:"\u6709\u5C31\u8BF4\u6709\uFF0C\u6CA1\u6709\u5C31\u8BF4\u5C1D\u8BD5\u8FC7\uFF0C\u4F46\u662F\u6CA1\u6316\u5230"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u53D1\u8FC7\u6587\u7AE0",answer:""},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u5BA2\u6237\u73B0\u573A\u5982\u679C\u72AF\u56F0\u600E\u4E48\u529E",answer:"\u559D\u5496\u5561\u3001\u6D17\u8138\u3001\u6D3B\u52A8\u4E00\u4E0B\uFF0C\u7CBE\u795E\u4E00\u4E0B\uFF0C\u4FDD\u8BC1\u72B6\u6001\u5728\u7EBF"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u5BA2\u6237\u73B0\u573A\u6709\u5176\u4ED6\u5382\u5546\u7684\u4EBA\u73A9\u624B\u673A\uFF0C\u6211\u4EEC\u662F\u9009\u62E9\u544A\u72B6\u8FD8\u662F\u63D0\u9192\u4E00\u4E0B\u5BF9\u65B9",answer:"\u6CA1\u6709\u5FC5\u8981\u63D0\u9192\uFF0C\u53EF\u4EE5\u6C47\u603B\u95EE\u9898\u544A\u77E5\u81EA\u5DF1\u7684\u76F4\u5C5E\u9886\u5BFC\u4E5F\u5C31\u662F\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\uFF0C\u8BA9\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\u6743\u8861\u89E3\u51B3\u529E\u6CD5\uFF0C\u4E0D\u8981\u76F4\u63A5\u8DDF\u5BA2\u6237\u544A\u72B6\uFF0C\u7136\u540E\u987A\u4FBF\u8BA9\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\u63D0\u9192\u4E00\u4E0B\u54B1\u4EEC\u8FD9\u8FB9\u7684\u7EAA\u5F8B"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u5BA2\u6237\u548C\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\u610F\u89C1\u4E0D\u4E00\u81F4\u542C\u8C01\u7684",answer:"\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\uFF0C\u5982\u679C\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\u8DDF\u5BA2\u6237\u7684\u610F\u89C1\u76F8\u5DE6\uFF0C\u8BA9\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\u53BB\u6C9F\u901A\u534F\u8C03"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u5BA2\u6237\u95EE\u7684\u95EE\u9898\u4F60\u4E0D\u4F1A\u600E\u4E48\u529E",answer:"\u5982\u679C\u5BA2\u6237\u7684\u6001\u5EA6\u4E0D\u662F\u5F88\u575A\u51B3\u7684\u8BDD\uFF0C\u5E76\u4E14\u81EA\u5DF1\u80FD\u7B54\u4E0A\u6765\u4E00\u4E9B\uFF0C\u5C31\u8BF4\u6211\u53BB\u67E5\u4E00\u4E0B\u4E4B\u524D\u7684\u5DE5\u4F5C\u8BB0\u5F55\uFF0C\u7A0D\u540E\u7ED9\u60A8\u4E00\u4E2A\u65B9\u6848\uFF0C\u5982\u679C\u5B8C\u5168\u4E0D\u4F1A\uFF0C\u59D4\u5A49\u7684\u8F6C\u5230\u522B\u7684\u90E8\u95E8\uFF0C\u7F13\u5175\u4E4B\u8BA1\uFF0C\u7ED9\u81EA\u5DF1\u5145\u8DB3\u7684\u6C42\u52A9\u7A7A\u95F4"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u4F60\u540C\u4E8B\u5728\u503C\u73ED\u7684\u65F6\u5019\u6253\u6E38\u620F\uFF0C\u4F60\u600E\u4E48\u529E",answer:"\u5982\u679C\u662F\u5947\u5B89\u4FE1\u7684\u4EBA\u5C31\u63D0\u9192\u4E00\u4E0B\uFF0C\u8BA9\u4ED6\u6CE8\u610F\u4E00\u4E0B\uFF0C\u529D\u963B\u65E0\u679C\u5C31\u8DDF\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\u8BF4\uFF1B\u5982\u679C\u81EA\u5DF1\u7684\u4EBA\u5C31\u81EA\u5DF1\u89E3\u51B3\uFF0C\u7136\u540E\u8DDF\u9879\u76EE\u7ECF\u7406\u53CD\u9988"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u600E\u4E48\u5199\u65E5\u62A5",answer:""},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u600E\u4E48\u5199\u65E5\u62A5",answer:""},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u5F53\u65F6\u7684\u76D1\u6D4B\u505A\u4E86\u4EC0\u4E48",answer:""},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u4E0A\u4E00\u6B21\u62A4\u7F51\u7684\u6D41\u7A0B\u3001\u5DE5\u4F5C\u5185\u5BB9\u3001\u600E\u4E48\u53BB\u505A\u7684\u3001\u6700\u540E\u6709\u6CA1\u6709\u5199\u76D1\u6D4B\u7684\u603B\u7ED3\u62A5\u544A",answer:""},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u7B80\u5386\u4E2D\u7684\u5DE5\u4F5C\u5730\u70B9\u5728\u54EA",answer:"\u6309\u7167\u7B80\u5386\u4E0A\u8BF4\u7684\u81EA\u5DF1\u67E5"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u4F60\u4E4B\u524D\u53C2\u52A0\u8FC7\u591A\u5C11\u6B21\u62A4\u7F51\uFF0C\u4EC0\u4E48\u5C97\u4F4D\uFF0C\u54EA\u4E00\u6B21\u662F\u91CD\u4FDD\uFF0C\u54EA\u4E00\u6B21\u662F\u62A4\u7F51",answer:"\u6309\u7167\u7B80\u5386\u8BF4"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u62A4\u7F51\u65F6\uFF0C\u9047\u89C1\u8FC7\u4EC0\u4E48\u544A\u8B66\uFF0C\u4F60\u662F\u600E\u4E48\u89E3\u51B3\u7684\uFF1F",answer:""},{type:"\u5176\u4ED6____\u79FB\u52A8\u7AEFAPP_\u7B49\u4FDD\u6D4B\u8BC4_\u4EE3\u7801\u5BA1\u8BA1_\u4E91\u5B89\u5168_\u7B49\u7B49",question:"\u600E\u4E48\u8FDB\u884CAPP\u6E17\u900F",answer:""},{type:"\u5176\u4ED6____\u79FB\u52A8\u7AEFAPP_\u7B49\u4FDD\u6D4B\u8BC4_\u4EE3\u7801\u5BA1\u8BA1_\u4E91\u5B89\u5168_\u7B49\u7B49",question:"\u600E\u4E48\u6293APP\u7684\u6570\u636E\u5305\uFF1F\u9047\u5230\u8FC7\u54EA\u4E9B\u95EE\u9898\uFF1F\u600E\u4E48\u89E3\u51B3\u7684\uFF1F",answer:""}],X=[{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5728\u5B9E\u6218\u9636\u6BB5,\u76D1\u6D4B\u4EBA\u5458\u5982\u4F55\u5FEB\u901F\u5224\u65AD\u53EF\u7591\u6D41\u91CF\u662F\u5426\u4E3A\u653B\u51FB\u884C\u4E3A",answer:"\u7ED3\u5408\u5A01\u80C1\u60C5\u62A5IOC,\u5206\u6790\u6D41\u91CF\u7684TTP\u7279\u5F81,\u4F7F\u7528IDS\u3001IPS\u7B49\u5DE5\u5177\u8FDB\u884C\u68C0\u6D4B\u544A\u8B66"},{type:"\u5929\u773C\u76F8\u5173",question:"\u5982\u4F55\u901A\u8FC7\u6D41\u91CF\u5206\u6790\u5224\u65AD\u653B\u51FB\u8005\u6B63\u5728\u8FDB\u884CC2\u901A\u4FE1",answer:"\u68C0\u6D4B\u57DF\u540D\u7684DGA\u7279\u5F81\u548CICP\u5F02\u5E38,\u68C0\u6D4B\u5FC3\u8DF3\u5305\u7684\u56FA\u5B9A\u7279\u5F81,\u7ED3\u5408\u5A01\u80C1\u60C5\u62A5\u5BF9C2\u670D\u52A1\u5668\u7684IP\u3001\u57DF\u540D\u5224\u65AD"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u5728\u4E3B\u673A\u4FA7\u9632\u5FA1\u65B9\u9762,\u670D\u52A1\u5668\u5B89\u5168\u7BA1\u7406\u7CFB\u7EDF\u6709\u54EA\u4E9B\u4E3B\u8981\u529F\u80FD",answer:"\u5BF9\u670D\u52A1\u5668\u4E0A\u7684\u8D26\u53F7\u3001\u8FDB\u7A0B\u3001\u7AEF\u53E3\u3001\u670D\u52A1\u7B49\u8FDB\u884C\u96C6\u4E2D\u7BA1\u63A7,\u5BF9\u670D\u52A1\u5668\u4E0A\u7684\u64CD\u4F5C\u884C\u4E3A\u8FDB\u884C\u5BA1\u8BA1"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u7EC8\u7AEF\u5B89\u5168\u51C6\u5165\u7CFB\u7EDF\u5728\u9632\u62A4\u67B6\u6784\u4E2D\u8D77\u5230\u4EC0\u4E48\u4F5C\u7528",answer:"\u5BF9\u63A5\u5165\u5185\u7F51\u7684PC\u3001\u79FB\u52A8\u8BBE\u5907\u7B49\u8FDB\u884C\u5B89\u5168\u68C0\u67E5,\u7B26\u5408\u5B89\u5168\u7B56\u7565\u7684\u624D\u5141\u8BB8\u63A5\u5165"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u6001\u52BF\u611F\u77E5\u7CFB\u7EDF\u5728\u62A4\u7F51\u9632\u5B88\u4E2D\u53D1\u6325\u4E86\u54EA\u4E9B\u4F5C\u7528",answer:"\u5168\u5C40\u611F\u77E5\u7F51\u7EDC\u5B89\u5168\u6001\u52BF,\u5173\u8054\u5206\u6790\u5404\u79CD\u5B89\u5168\u4E8B\u4EF6,\u9884\u8B66\u6F5C\u5728\u5A01\u80C1"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u5982\u4F55\u4F7F\u7528\u6D41\u91CF\u5BA1\u8BA1\u8BBE\u5907\u4E2D\u7684\u7279\u5F81\u5E93\u6765\u68C0\u6D4B\u5404\u7C7BWebshell",answer:"\u5B9A\u671F\u66F4\u65B0Webshell\u7279\u5F81\u5E93,\u5728\u6D41\u91CF\u4E2D\u5339\u914DWebshell\u7684\u901A\u4FE1\u7279\u5F81\u3001\u52A0\u5BC6\u7B97\u6CD5\u3001\u529F\u80FD\u6807\u5FD7\u7B49"},{type:"\u5B89\u5168\u8BBE\u5907/\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u5206\u6790\uFF08\u5929\u773C\u4E4B\u5916\uFF09",question:"\u4F5C\u4E3A\u5B89\u5168\u8FD0\u8425\u4EBA\u5458,\u4F60\u5982\u4F55\u4F7F\u7528\u6001\u52BF\u611F\u77E5\u7CFB\u7EDF\u8F85\u52A9\u62A4\u7F51\u9632\u5B88\u5DE5\u4F5C",answer:"\u8C03\u6574\u76D1\u6D4B\u89C4\u5219,\u5173\u6CE8\u91CD\u70B9\u653B\u51FB\u4E8B\u4EF6,\u4F18\u5316\u5B89\u5168\u7B56\u7565,\u5236\u5B9A\u8FD0\u8425\u89C4\u8303\u548C\u6D41\u7A0B,\u63D0\u9AD8\u544A\u8B66\u8D28\u91CF\u548C\u5206\u6790\u6548\u7387"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u60C5\u62A5\u7EC4\u5728\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D\u7684\u804C\u8D23\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"\u4E0E\u60C5\u62A5\u534F\u8C03\u5355\u4F4D\u3001\u5404\u4F9B\u5E94\u5546\u641C\u96C6\u653B\u51FB\u7EBF\u7D22\u3001\u6F0F\u6D1E\u60C5\u62A5,\u53CA\u65F6\u4E0A\u62A5,\u505A\u5230\u60C5\u62A5\u5171\u4EAB"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5728\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D,\u9632\u5B88\u65B9\u9632\u5B88\u7684\u6838\u5FC3\u601D\u8DEF\u6709\u54EA\u4E9B",answer:"\u4FE1\u606F\u6E05\u7406,\u6536\u7F29\u6218\u7EBF,\u7EB5\u6DF1\u9632\u5FA1,\u5B88\u62A4\u6838\u5FC3,\u534F\u540C\u4F5C\u6218,\u4E3B\u52A8\u9632\u5FA1,\u5E94\u6025\u5904\u7A81,\u6EAF\u6E90\u53CD\u5236"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D,\u9632\u5B88\u65B9\u5728\u5907\u6218\u9636\u6BB5\u9700\u8981\u505A\u597D\u54EA\u4E9B\u51C6\u5907\u5DE5\u4F5C",answer:"\u5236\u5B9A\u9632\u5B88\u65B9\u6848,\u68B3\u7406\u7F51\u7EDC\u62D3\u6251\u548C\u8D44\u4EA7,\u52A0\u56FA\u9632\u5FA1\u63AA\u65BD,\u51C6\u5907\u5E94\u6025\u9884\u6848,\u5F00\u5C55\u6280\u672F\u57F9\u8BAD\u548C\u6F14\u7EC3"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u4E3A\u4EC0\u4E48\u8981\u5728\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u524D\u505A\u597D\u4E92\u8054\u7F51\u654F\u611F\u4FE1\u606F\u6E05\u7406\u5DE5\u4F5C",answer:"\u51CF\u5C11\u653B\u51FB\u9762,\u9632\u6B62\u654F\u611F\u4FE1\u606F\u6CC4\u9732\u88AB\u653B\u51FB\u8005\u5229\u7528"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D,\u9632\u5B88\u961F\u5E94\u91CD\u70B9\u9632\u8303\u54EA\u4E9B\u653B\u51FB\u624B\u6BB5",answer:"\u4FE1\u606F\u6CC4\u9732,\u9493\u9C7C\u653B\u51FB,\u4F9B\u5E94\u94FE\u653B\u51FB,\u7269\u7406\u6E17\u900F\u7B49"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u9632\u5B88\u961F\u5982\u4F55\u505A\u597DWeb\u4FA7\u9632\u5FA1\u5DE5\u4F5C",answer:"\u90E8\u7F72Web\u5E94\u7528\u9632\u706B\u5899,\u5BF9\u7F51\u7AD9\u8FDB\u884C\u5B89\u5168\u52A0\u56FA,\u4FEE\u590D\u5DF2\u77E5\u6F0F\u6D1E,\u5BF9\u4E1A\u52A1\u5C42\u9762\u7684\u8D8A\u6743\u3001\u903B\u8F91\u7F3A\u9677\u7B49\u8FDB\u884C\u4EE3\u7801\u5BA1\u8BA1"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D,\u6D41\u91CF\u76D1\u6D4B\u73AF\u8282\u4E3A\u4EC0\u4E48\u5F88\u91CD\u8981",answer:"\u53EF\u4EE5\u53CA\u65F6\u53D1\u73B0\u53EF\u7591\u6D41\u91CF,\u5224\u65AD\u653B\u51FB\u884C\u4E3A,\u4E3A\u6EAF\u6E90\u53CD\u5236\u63D0\u4F9B\u7EBF\u7D22"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u4F60\u8BA4\u4E3A\u4E00\u4E2A\u6210\u719F\u5B8C\u5907\u7684\u62A4\u7F51\u9632\u5FA1\u4F53\u7CFB\u9700\u8981\u54EA\u4E9B\u5173\u952E\u80FD\u529B",answer:"\u8D44\u4EA7\u6D4B\u7ED8\u4E0E\u98CE\u9669\u8BC4\u4F30\u80FD\u529B,\u591A\u5C42\u6B21\u7EB5\u6DF1\u9632\u5FA1\u80FD\u529B,\u5168\u65B9\u4F4D\u5B89\u5168\u76D1\u6D4B\u80FD\u529B,\u5FEB\u901F\u54CD\u5E94\u5904\u7F6E\u80FD\u529B,\u653B\u9632\u5BF9\u6297\u80FD\u529B,\u5B89\u5168\u7BA1\u7406\u4E0E\u8FD0\u8425\u80FD\u529B"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5728\u4E3B\u673A\u5B89\u5168\u52A0\u56FA\u65B9\u9762,\u4F60\u901A\u5E38\u91C7\u53D6\u54EA\u4E9B\u63AA\u65BD",answer:"\u5173\u95ED\u4E0D\u5FC5\u8981\u7684\u670D\u52A1\u548C\u7AEF\u53E3,\u505A\u597D\u8865\u4E01\u7BA1\u7406,\u542F\u7528\u6700\u5C0F\u6743\u9650\u539F\u5219,\u52A0\u56FA\u8EAB\u4EFD\u8BA4\u8BC1,\u5F00\u542F\u5BA1\u8BA1\u65E5\u5FD7,\u90E8\u7F72EDR"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u9488\u5BF9\u62A4\u7F51\u9632\u5B88\u4E2D\u7684\u5E94\u7528\u5B89\u5168\u98CE\u9669,\u4F60\u6709\u4EC0\u4E48\u5EFA\u8BAE\u548C\u5BF9\u7B56",answer:"\u505A\u597D\u4EE3\u7801\u5B89\u5168\u5BA1\u8BA1,\u4FEE\u590D\u9AD8\u5371\u6F0F\u6D1E,\u52A0\u56FA\u8EAB\u4EFD\u8BA4\u8BC1\u548C\u6743\u9650\u63A7\u5236,\u90E8\u7F72RASP\u7B49\u5E94\u7528\u5B89\u5168\u9632\u62A4\u63AA\u65BD"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u5982\u4F55\u5229\u7528\u5A01\u80C1\u60C5\u62A5\u8F85\u52A9\u62A4\u7F51\u9632\u5B88\u5DE5\u4F5C",answer:"\u8BA2\u9605\u6743\u5A01\u673A\u6784\u53D1\u5E03\u7684IoC\u60C5\u62A5,\u7ED3\u5408\u672C\u5730\u5B89\u5168\u4E8B\u4EF6\u60C5\u51B5,\u63D0\u70BC\u5173\u8054\u89C4\u5219,\u7528\u4E8E\u68C0\u6D4B\u672A\u77E5\u5A01\u80C1,\u6307\u5BFC\u5B89\u5168\u7B56\u7565\u4F18\u5316"},{type:"\u653B\u9632\u6280\u672F_\u4EE5\u53CA\u63D0\u524D\u51C6\u5907_\u5185\u90E8\u6392\u67E5",question:"\u4F5C\u4E3A\u4E00\u540D\u9632\u5B88\u65B9\u6210\u5458,\u4F60\u8BA4\u4E3A\u5F53\u524D\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D\u9632\u5B88\u961F\u4F0D\u666E\u904D\u5B58\u5728\u54EA\u4E9B\u4E0D\u8DB3",answer:"\u5916\u90E8\u653B\u51FB\u9762\u8BC6\u522B\u4E0D\u5168,\u65B0\u578B\u653B\u51FB\u624B\u6BB5\u8BC6\u522B\u7387\u4E0D\u9AD8,\u7F3A\u4E4F\u6709\u6548\u7684\u5A01\u80C1\u72E9\u730E\u80FD\u529B,\u7F3A\u4E4F\u653B\u51FB\u6E90\u5934\u6EAF\u6E90\u80FD\u529B,\u5B89\u5168\u610F\u8BC6\u548C\u6280\u80FD\u6709\u5F85\u63D0\u5347"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5047\u8BBE\u5728\u62A4\u7F51\u671F\u95F4\u53D1\u73B0\u7591\u4F3CWebshell\u4E0A\u4F20\u4E8B\u4EF6,\u4F60\u4F5C\u4E3A\u76D1\u6D4B\u4EBA\u5458\u9700\u8981\u91C7\u53D6\u54EA\u4E9B\u63AA\u65BD",answer:"\u62A5\u544A\u4E0A\u7EA7,\u9694\u79BB\u670D\u52A1\u5668,\u5206\u6790Webshell\u7279\u5F81,\u6E05\u9664Webshell,\u5BA1\u67E5\u4E0A\u4F20\u6F0F\u6D1E,\u4FEE\u590D\u6F0F\u6D1E,\u4F18\u5316\u76D1\u6D4B\u7B56\u7565"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728Linux\u670D\u52A1\u5668\u4E2D,\u4F60\u4F1A\u4F7F\u7528\u54EA\u4E9B\u547D\u4EE4\u6392\u67E5\u5F02\u5E38\u8FDB\u7A0B\u548C\u5F00\u653E\u7AEF\u53E3",answer:"ps\u3001netstat\u3001lsof\u7B49,\u4F8B\u5982ps aux | grep -v root,netstat -ntlp"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5982\u4F55\u4F7F\u7528\u6D41\u91CF\u5206\u6790\u5DE5\u5177\u5224\u65AD\u662F\u5426\u5B58\u5728\u5185\u7F51\u6A2A\u5411\u6E17\u900F\u884C\u4E3A",answer:"\u5206\u6790\u5185\u7F51\u4E3B\u673A\u4E4B\u95F4\u7684\u5F02\u5E38\u6D41\u91CF,\u7279\u522B\u662F445\u3001135\u30013389\u7B49\u5E38\u89C1\u7AEF\u53E3"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u4F5C\u4E3A\u7814\u5224\u5206\u6790\u4EBA\u5458,\u4F60\u5728\u62A4\u7F51\u671F\u95F4\u53D1\u73B0\u7591\u4F3C\u653B\u51FB\u8005\u5229\u7528SQL\u6CE8\u5165\u6F0F\u6D1E\u7A83\u53D6\u6570\u636E\u5E93\u654F\u611F\u4FE1\u606F,\u4F60\u4F1A\u5982\u4F55\u5206\u6790\u548C\u5904\u7F6E",answer:"\u5224\u65ADSQL\u6CE8\u5165\u6F0F\u6D1E\u7C7B\u578B,\u5206\u6790\u6D41\u91CF\u4E2D\u7684\u6CE8\u5165PAYLOAD,\u5224\u65AD\u653B\u51FB\u8005\u610F\u56FE,\u8BC4\u4F30\u6570\u636E\u6CC4\u9732\u98CE\u9669,\u62A5\u544A\u4E0A\u7EA7,\u534F\u8C03\u5835\u585E\u6F0F\u6D1E\u3001\u9632\u6B62\u6269\u5927\u5316"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5982\u4F55\u5224\u65AD\u4E00\u4E2AWebshell\u6837\u672C\u662F\u5426\u5177\u5907\u540E\u95E8\u7EF4\u6301\u80FD\u529B",answer:"\u67E5\u770BWebshell\u4EE3\u7801\u662F\u5426\u6709\u5B9A\u65F6\u4EFB\u52A1\u3001\u9690\u85CF\u63A7\u5236\u7AEF\u53E3\u7B49\u540E\u95E8\u7EF4\u6301\u673A\u5236"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728\u5E94\u6025\u54CD\u5E94\u4E2D,\u5982\u4F55\u4F7F\u7528\u5DE5\u5177\u5FEB\u901F\u67E5\u627E\u7F51\u7AD9\u7684Webshell\u540E\u95E8",answer:"\u4F7F\u7528\u6CB3\u9A6C\u3001D\u76FE\u7B49\u4E13\u4E1A\u67E5\u6740\u5DE5\u5177,\u626B\u63CFWeb\u76EE\u5F55\u4E0B\u7684\u53EF\u7591\u6587\u4EF6"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u4F60\u4E86\u89E3\u5185\u5B58\u9A6C\u5417?\u4F60\u4F1A\u91C7\u53D6\u54EA\u4E9B\u63AA\u65BD\u68C0\u6D4B\u548C\u6E05\u9664\u5185\u5B58\u9A6C",answer:"\u4E86\u89E3,\u5185\u5B58\u9A6C\u901A\u8FC7\u4FEE\u6539Web\u5BB9\u5668\u7684\u5185\u5B58\u52A0\u8F7D\u540E\u95E8,\u65E0\u6587\u4EF6\u843D\u5730\u3002\u68C0\u6D4B\u53EF\u4EE5\u4F7F\u7528CobaltStrike\u7B49\u5DE5\u5177,\u76D1\u63A7\u5185\u5B58Runtime\u53D8\u5316\u3002\u6E05\u9664\u9700\u8981Dump\u5185\u5B58\u3001\u5B9A\u4F4DPOC\u4EE3\u7801\u3001\u91CD\u542F\u5E94\u7528"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728\u5E94\u6025\u54CD\u5E94\u4E2D,\u5982\u4F55\u5224\u65AD\u67D0\u4E3B\u673A\u662F\u5426\u5931\u9677\u5E76\u88AB\u690D\u5165rootkit",answer:"\u4F7F\u7528Rootkit Hunter\u7B49\u5DE5\u5177\u626B\u63CF\u7CFB\u7EDF,\u68C0\u67E5\u5173\u952E\u4F4D\u7F6E\u7684\u6587\u4EF6\u5B8C\u6574\u6027,\u67E5\u770B\u662F\u5426\u5B58\u5728\u9690\u85CF\u8FDB\u7A0B\u548C\u7AEF\u53E3"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728\u62A4\u7F51\u671F\u95F4,\u5982\u679C\u53D1\u73B0\u7591\u4F3CDDoS\u653B\u51FB,\u4F60\u4F1A\u91C7\u53D6\u54EA\u4E9B\u63AA\u65BD\u8FDB\u884C\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",answer:"\u62A5\u544A\u7F51\u7EDC\u7BA1\u7406\u5458,\u5BF9\u53EF\u7591IP\u8FDB\u884C\u5C01\u7981,\u5BF9\u8282\u70B9\u670D\u52A1\u5668\u8FDB\u884C\u52A0\u56FA,\u51C6\u5907\u5E94\u6025\u5E26\u5BBD\u548C\u9AD8\u9632\u8BBE\u5907,\u914D\u5408\u8FD0\u8425\u5546\u8FDB\u884C\u6E05\u6D17"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5982\u679C\u5728\u62A4\u7F51\u671F\u95F4\u5185\u7F51\u53D1\u751F\u5927\u9762\u79EF\u611F\u67D3\u8815\u866B\u75C5\u6BD2,\u4F60\u6709\u4EC0\u4E48\u5E94\u5BF9\u4E4B\u7B56",answer:"\u7B2C\u4E00\u65F6\u95F4\u9694\u79BB\u611F\u67D3\u533A,\u5207\u65AD\u75C5\u6BD2\u7684\u6269\u6563\u9014\u5F84,\u5B9A\u4F4D\u75C5\u6BD2\u7684\u4F20\u64AD\u8D77\u70B9,\u5206\u6790\u75C5\u6BD2\u7684\u4F20\u64AD\u673A\u5236,\u5236\u5B9A\u6E05\u9664\u65B9\u6848,\u5206\u6279\u6B21\u6E05\u9664\u75C5\u6BD2"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u9488\u5BF9\u62A4\u7F51\u4E2D\u7684\u793E\u4F1A\u5DE5\u7A0B\u5B66\u653B\u51FB\u5A01\u80C1,\u4F60\u6709\u4EC0\u4E48\u5EFA\u8BAE",answer:"\u52A0\u5F3A\u5B89\u5168\u610F\u8BC6\u57F9\u8BAD,\u5B8C\u5584\u9493\u9C7C\u90AE\u4EF6\u68C0\u6D4B\u673A\u5236,\u90E8\u7F72EDR\u76D1\u63A7USb\u63A5\u53E3,\u4E25\u683C\u5916\u90E8\u4EBA\u5458\u548C\u8BBE\u5907\u51C6\u5165\u7BA1\u7406"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728\u73B0\u573A\u5E94\u6025\u65F6,\u5982\u4F55\u5FEB\u901F\u5B9A\u4F4D\u7F51\u7AD9\u88AB\u7BE1\u6539\u7684\u65F6\u95F4\u70B9",answer:"\u5BF9\u6BD4\u7F51\u7AD9\u5FEB\u7167,\u67E5\u770BWeb\u670D\u52A1\u5668\u8BBF\u95EE\u65E5\u5FD7,\u7ED3\u5408\u6587\u4EF6\u76D1\u63A7\u5DE5\u5177\u7684\u65F6\u95F4\u7EBF"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5047\u8BBE\u5728\u7F51\u7AD9\u65E5\u5FD7\u4E2D\u53D1\u73B0\u4E00\u4E2A\u53EF\u7591\u7684\u6587\u4EF6\u4E0A\u4F20\u8BF7\u6C42,\u4F60\u4F1A\u5982\u4F55\u5206\u6790\u5224\u65AD\u662F\u5426\u4E3AWebshell\uFF1F\u5982\u4F55\u8FDB\u884C\u8FFD\u67E5\u5206\u6790\uFF1F",answer:"\u786E\u8BA4\u4E0A\u4F20\u6F0F\u6D1E\u7684\u5B58\u5728,\u4E0B\u8F7D\u53EF\u7591\u4E0A\u4F20\u6587\u4EF6,\u67E5\u6740\u5DE5\u5177\u68C0\u6D4B,\u4EE3\u7801\u5BA1\u8BA1\u529F\u80FD,\u52A8\u6001\u6267\u884C\u89C2\u5BDF"},{type:"\u666E\u901A\u4E8B\u4EF6\u54CD\u5E94_\u793E\u5DE5\u54CD\u5E94____\u5E94\u6025\u54CD\u5E94_\u5E94\u6025\u5904\u7F6E",question:"\u5728\u67D0\u53F0\u670D\u52A1\u5668\u4E0A\u53D1\u73B0\u7591\u4F3C\u6316\u77FF\u6728\u9A6C,\u8BF7\u95EE\u4F60\u7684\u6392\u67E5\u601D\u8DEF\u662F\u4EC0\u4E48",answer:"\u6839\u636E\u5F02\u5E38\u8D44\u6E90\u5360\u7528\u5B9A\u4F4D\u8FDB\u7A0B,\u7ED3\u5408\u5A01\u80C1\u60C5\u62A5\u5BF9\u6837\u672C\u8FDB\u884C\u5224\u5B9A,\u5206\u6790\u6728\u9A6C\u7684\u9A7B\u7559\u673A\u5236,\u67E5\u627E\u4E0B\u8F7D\u6E90,\u6E05\u9664\u75D5\u8FF9"},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u5728\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D,\u6EAF\u6E90\u53CD\u5236\u7EC4\u4E3B\u8981\u8D1F\u8D23\u54EA\u4E9B\u5DE5\u4F5C",answer:"\u8FDB\u884C\u653B\u51FB\u5BF9\u8C61\u6EAF\u6E90,\u5BF9\u653B\u51FB\u8005\u8FDB\u884C\u53CD\u5236,\u534F\u52A9\u7F16\u5236\u9632\u5B88\u62A5\u544A"},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u871C\u7F50\u6280\u672F\u5728\u6EAF\u6E90\u53CD\u5236\u4E2D\u6709\u4EC0\u4E48\u4F5C\u7528",answer:"\u871C\u7F50\u53EF\u4EE5\u8BF1\u6355\u653B\u51FB\u8005,\u8BB0\u5F55\u653B\u51FB\u884C\u4E3A,\u4FBF\u4E8E\u6EAF\u6E90\u548C\u53CD\u5236"},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u5728\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D,\u5982\u4F55\u901A\u8FC7\u871C\u7F50\u6355\u83B7\u653B\u51FB\u8005\u5E76\u53CD\u5236",answer:"\u90E8\u7F72\u9AD8\u4EA4\u4E92\u871C\u7F50,\u8BF1\u5BFC\u653B\u51FB\u8005\u5BF9\u871C\u7F50\u53D1\u8D77\u626B\u63CF\u3001\u7206\u7834\u7B49,\u6355\u83B7\u653B\u51FB\u6D41\u91CF\u5E76\u5206\u6790\u6EAF\u6E90,\u7ED9\u653B\u51FB\u8005\u4E0B\u53D1\u53CD\u5236\u6307\u4EE4"},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u5728\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u4E2D,\u871C\u7F50\u9493\u9C7C\u7CFB\u7EDF\u6355\u83B7\u5230\u653B\u51FB\u8005\u6210\u529F\u767B\u5F55,\u4F60\u4F1A\u5982\u4F55\u5206\u6790\u6EAF\u6E90",answer:"\u5206\u6790\u767B\u5F55\u7684\u8D26\u53F7\u53E3\u4EE4,\u5224\u65AD\u662F\u5426\u4E3A\u5F31\u53E3\u4EE4\u6216\u649E\u5E93;\u5206\u6790\u767B\u5F55\u6E90IP,\u5224\u65AD\u662F\u5426\u4E3A\u8089\u9E21\u6216\u8005\u4EE3\u7406;\u5206\u6790\u767B\u5F55\u540E\u7684\u64CD\u4F5C\u884C\u4E3A,\u6536\u96C6\u653B\u51FB\u8005\u7684Ttps"},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u5047\u8BBE\u4F60\u662F\u6EAF\u6E90\u53CD\u5236\u4EBA\u5458,\u5728\u62A4\u7F51\u671F\u95F4\u6355\u83B7\u5230\u653B\u51FB\u8005\u7559\u4E0B\u7684Webshell\u6837\u672C,\u4F60\u4F1A\u600E\u4E48\u5206\u6790\u8FD9\u4E2A\u6837\u672C",answer:"\u5728\u6C99\u7BB1\u73AF\u5883\u8FD0\u884C\u6837\u672C,\u5206\u6790\u6837\u672C\u7684\u81EA\u542F\u52A8\u3001\u9A7B\u7559\u673A\u5236,\u5206\u6790\u6837\u672C\u7684C2\u901A\u4FE1\u534F\u8BAE,\u63D0\u53D6\u6837\u672C\u7684\u7279\u5F81\u7801,\u5229\u7528\u871C\u7F50\u7B49\u8FDB\u884C\u4E3B\u52A8\u8BF1\u6355"},{type:"\u6EAF\u6E90\u5206\u6790",question:"\u5728\u6EAF\u6E90\u53CD\u5236\u8FC7\u7A0B\u4E2D,\u5982\u679C\u53D1\u73B0\u653B\u51FB\u8005\u4F7F\u7528Tor\u7F51\u7EDC,\u4F60\u4F1A\u600E\u4E48\u529E",answer:"\u5229\u7528\u6D41\u91CF\u7279\u5F81\u8FDB\u884CTor\u8282\u70B9\u68C0\u6D4B,\u5728\u51FA\u53E3\u90E8\u7F72\u871C\u7F50,\u4E0E\u60C5\u62A5\u673A\u6784\u5408\u4F5C,\u5C1D\u8BD5\u7269\u7406\u6EAF\u6E90"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u4F5C\u4E3A\u4E00\u4E2A\u5408\u683C\u7684\u62A4\u7F51\u9632\u5B88\u4EBA\u5458,\u4F60\u8BA4\u4E3A\u9700\u8981\u5177\u5907\u54EA\u4E9B\u7D20\u8D28\u548C\u80FD\u529B",answer:"\u719F\u6089\u653B\u9632\u6280\u672F,\u4E86\u89E3\u5E38\u89C1\u7684\u653B\u51FB\u624B\u6BB5\u548C\u539F\u7406,\u6709\u8FC7\u6E17\u900F\u6D4B\u8BD5\u6216\u653B\u51FB\u65B9\u7ECF\u9A8C;\u6709\u4E00\u5B9A\u7684\u6D41\u91CF\u5206\u6790\u548C\u9006\u5411\u5206\u6790\u80FD\u529B;\u719F\u6089\u5404\u79CD\u5B89\u5168\u5DE5\u5177\u7684\u4F7F\u7528;\u719F\u6089Windows\u3001Linux\u7B49\u64CD\u4F5C\u7CFB\u7EDF,\u4E86\u89E3\u5E38\u89C1\u670D\u52A1\u5668\u3001Web\u5BB9\u5668\u7684\u914D\u7F6E\u548C\u52A0\u56FA;\u6C9F\u901A\u534F\u8C03\u80FD\u529B\u5F3A,\u80FD\u5199\u51FA\u4E13\u4E1A\u7684\u5206\u6790\u62A5\u544A;\u6709\u4E00\u5B9A\u7684\u5F00\u53D1\u548C\u811A\u672C\u7F16\u5199\u80FD\u529B,\u80FD\u5199Poc"},{type:"\u5DE5\u4F5C\u7ECF\u9A8C_\u73B0\u573A\u5E94\u53D8",question:"\u5BF9\u4E8E\u9632\u5B88\u65B9\u800C\u8A00,\u62A4\u7F51\u6F14\u7EC3\u7ED3\u675F\u540E\u7684\u590D\u76D8\u5DE5\u4F5C\u6709\u54EA\u4E9B\u91CD\u70B9",answer:"\u603B\u7ED3\u653B\u9632\u8FC7\u7A0B,\u68B3\u7406\u9632\u5FA1\u6548\u679C,\u8BC4\u4F30\u68C0\u6D4B\u7387\u3001\u963B\u65AD\u7387\u7B49\u5173\u952E\u6307\u6807,\u5206\u6790\u5B58\u5728\u7684\u95EE\u9898,\u5236\u5B9A\u6574\u6539\u4F18\u5316\u65B9\u6848"}],ue=[].concat(se,X),ce=ue.reduce(function(u,y){var v=y.type;return u[v]===void 0&&(u[v]=[]),u[v].push(y),u},{}),pe=e("UP3J"),z=e.n(pe),we=e("gPzx"),ve=e("IzEo"),o=e("bx4M"),I=e("+L6B"),p=e("2/Rp"),f=e("5NDa"),j=e("5rEg"),ye=e("k1fw"),Y=e("fu2T"),R=e("gK9i"),a=e("fOrg"),_=e("+KLJ"),i=e("tJVT"),s=e("VTBJ"),r={icon:{tag:"svg",attrs:{viewBox:"0 0 1024 1024",focusable:"false"},children:[{tag:"path",attrs:{d:"M715.8 493.5L335 165.1c-14.2-12.2-35-1.2-35 18.5v656.8c0 19.7 20.8 30.7 35 18.5l380.8-328.4c10.9-9.4 10.9-27.6 0-37z"}}]},name:"caret-right",theme:"outlined"},F=r,M=e("6VBw"),S=function(y,v){return n.createElement(M.a,Object(s.a)(Object(s.a)({},y),{},{ref:v,icon:F}))};S.displayName="CaretRightOutlined";var B=n.forwardRef(S),O=e("ysNt"),E=e("j8NS"),re=e("be4S"),g=new re.a("_\u62A4\u7F51\u7814\u5224_\u4E2A\u4EBA\u9762\u8BD5_\u6D41\u7A0B_SaveLoad"),d={0:"\u96F6",1:"\u4E00",2:"\u4E8C",3:"\u4E09",4:"\u56DB"},W="TestUser_",G=Object(O.w)(),P=function(y){var v,q,h=y._saveKey,de=Object.keys(ce),oe=Object(n.useState)(g.loadData____\u5141\u8BB8\u90E8\u5206\u6570\u636E\u6B8B\u7F3A()),k=Object(i.a)(oe,2),me=k[0],ee=k[1],J=(v=me._\u4EBA\u540D_\u65E5\u671F_\u5E8F\u53F7__MAP)===null||v===void 0||(q=v[h])===null||q===void 0?void 0:q.\u9898\u5E93;return Object(n.useEffect)(function(){if(!J){var L=Object.fromEntries(Object.entries(ce).map(function(U,c){var K=Object(i.a)(U,2),m=K[0],te=K[1],T=Object(O.B)(te,4);return[m,T]}));g.lodash\u7A7F\u900F\u5F0F\u521D\u59CB\u5316\u8D4B\u503C_\u7528\u4E8E\u4E2D\u95F4\u9700\u89E3\u6784\u5C55\u5F00\u4FDD\u7559\u503C\u592A\u8FC7\u9EBB\u70E6_set("_\u4EBA\u540D_\u65E5\u671F_\u5E8F\u53F7__MAP.".concat(h,".\u9898\u5E93"),L,ee)}},[h]),t.a.createElement("div",{className:z.a.oneInterview},t.a.createElement(R.a,{bordered:!1,expandIcon:function(U){var c=U.isActive;return t.a.createElement(B,{rotate:c?90:0})},className:z.a.collapseWra,defaultActiveKey:de,activeKey:de,onChange:function(U){}},Object.entries(J!=null?J:{}).map(function(L,U){var c=Object(i.a)(L,2),K=c[0],m=c[1];return t.a.createElement(R.a.Panel,{header:"\u3010".concat(U+1,"\u3011").concat(K),key:K,className:z.a.collapsePanel},m.map(function(te,T){return t.a.createElement("div",{style:{marginBottom:"2em"}},function(){var ie=!(T+1<=2);return t.a.createElement(_.a,{banner:!0,type:ie?"info":"warning",message:t.a.createElement("div",null,ie?"\uFF08\u53EF\u9009\uFF09":""," \u9898\u76EE/",d[T+1],"\uFF1A ",te.question)})}(),t.a.createElement("pre",{style:{whiteSpace:"pre-wrap",fontFamily:"-apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', Arial, 'Noto Sans', sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol', 'Noto Color Emoji'"}},"\u53C2\u8003\u7B54\u6848\uFF08\u4EC5\u4F9B\u53C2\u8003\uFF09\uFF1A",te.answer))}))})))},Z=function(){var y,v,q,h=Object(n.useRef)(null),de=Object(n.useState)("0"),oe=Object(i.a)(de,2),k=oe[0],me=oe[1],ee=Number(k),J=Object(n.useState)(g.loadData____\u5141\u8BB8\u90E8\u5206\u6570\u636E\u6B8B\u7F3A()),L=Object(i.a)(J,2),U=L[0],c=L[1],K=U._\u4EBA\u540D_\u65E5\u671F_\u5E8F\u53F7__MAP,m=K===void 0?{}:K,te=5,T=new Array(te).fill("").map(function(D,b){return W+"_"+G+"_"+b}),ie=T.map(function(D){return t.a.createElement(P,{_saveKey:D})}),fe=T[ee];function qe(){var D,b,ne=(D=m[fe])!==null&&D!==void 0?D:{},A=ne.\u4EBA\u5458\u4FE1\u606F,$=ne.\u9898\u5E93;function be(){O.c.copyTextWithStyles(h.current)}function le(){var ae,H=`
`.concat((ae=A==null?void 0:A.targetName)!==null&&ae!==void 0?ae:"\u672A\u547D\u540D".concat(k),`

`).concat(Object.entries($!=null?$:{}).map(function(he,xe){var Ee=Object(i.a)(he,2),Oe=Ee[0],ge=Ee[1];return`
\u3010`.concat(xe+1,"\u3011").concat(Oe,`

`).concat(ge.map(function(Ce,Pe){var je=!(Pe+1<=2);return`
`.concat(je?"\uFF08\u53EF\u9009\uFF09":"","  \u9898\u76EE/").concat(d[Pe+1],"\uFF1A ").concat(Ce.question,`
  `).trim()}).join(`
`),`
  `).trim()}).join(`


`),`
`).trim();return H+`


`}Object(O.s)(le(),(b=A==null?void 0:A.targetName)!==null&&b!==void 0?b:"\u672A\u547D\u540D")}return t.a.createElement("div",{style:{width:"100%"}},t.a.createElement("div",{style:{display:"flex",flexDirection:"row"}},t.a.createElement("h1",null,"\u59D3\u540D\uFF1A",W),t.a.createElement("h1",{style:{marginLeft:"1em"}},"\u65F6\u95F4\uFF1A",G)),t.a.createElement(o.a,{className:z.a.card_withSubPage_Wra,style:{width:"100%"},tabList:ie.map(function(D,b){var ne,A,$;return{key:b+"",tab:t.a.createElement("div",{style:{padding:"1em 5em"}},(ne=(A=m[T[b]])===null||A===void 0||($=A.\u4EBA\u5458\u4FE1\u606F)===null||$===void 0?void 0:$.targetName)!==null&&ne!==void 0?ne:b)}}),activeTabKey:k,tabBarExtraContent:t.a.createElement(E.e,{_style:{height:"60px",marginBottom:"10px"}}),onTabChange:function(b){me(b)}},t.a.createElement("div",{ref:h,style:Object(ye.a)(Object(ye.a)({},{display:"flex",flexDirection:"column",justifyContent:"flex-start",alignItems:"flex-start"}),{transform:"translateX( ".concat(ee*20,"%)")})},t.a.createElement("div",{style:{display:"flex",alignItems:"center",width:"20%",whiteSpace:"pre"}},t.a.createElement("span",null,"\u9762\u8BD5\u4EBA\u540D\uFF1A"),t.a.createElement(j.a,{value:(y=(v=m[T[ee]])===null||v===void 0||(q=v.\u4EBA\u5458\u4FE1\u606F)===null||q===void 0?void 0:q.targetName)!==null&&y!==void 0?y:"",onChange:function(b){g.lodash\u7A7F\u900F\u5F0F\u521D\u59CB\u5316\u8D4B\u503C_\u7528\u4E8E\u4E2D\u95F4\u9700\u89E3\u6784\u5C55\u5F00\u4FDD\u7559\u503C\u592A\u8FC7\u9EBB\u70E6_set("_\u4EBA\u540D_\u65E5\u671F_\u5E8F\u53F7__MAP.".concat(fe,".\u4EBA\u5458\u4FE1\u606F.targetName"),b.target.value,c)}}),t.a.createElement(p.a,{type:"text",onClick:function(b){qe()}},"\u4E0B\u8F7D\u4FE1\u606F")),ie[ee])))},V=function(y){var v=y._arr;return t.a.createElement("div",{className:z.a.testTableWra},t.a.createElement("table",null,t.a.createElement("thead",null,t.a.createElement("tr",null,t.a.createElement("th",null,"\u5E8F\u53F7"),t.a.createElement("th",null,"\u7C7B\u522B"),t.a.createElement("th",null,"\u9898\u76EE"),t.a.createElement("th",null,"\u7B54\u6848"))),t.a.createElement("tbody",null,v.map(function(q,h){return t.a.createElement("tr",null,t.a.createElement("td",null,h+1),t.a.createElement("td",null,t.a.createElement("pre",null,q.type)),t.a.createElement("td",null,t.a.createElement("pre",null,q.question)),t.a.createElement("td",null,t.a.createElement("pre",null,q.answer)))}))))},C=function(){var y=t.a.createElement("div",{style:{display:"flex",flexDirection:"row",justifyContent:"flex-start",alignItems:"flex-start"}},t.a.createElement(Z,null));return t.a.createElement(t.a.Fragment,null,t.a.createElement(w.a,{style:{},onChange:function(q){},type:"card"},t.a.createElement(w.a.TabPane,{tab:"\u5177\u4F53\u9875\u9762",key:"2"},y),we.a.devEnv.is\u672C\u673A\u8BBF\u95EE()&&t.a.createElement(t.a.Fragment,null,t.a.createElement(w.a.TabPane,{tab:"\u771F\u9898",key:"11"},t.a.createElement(V,{_arr:se})),t.a.createElement(w.a.TabPane,{tab:"\u4EBA\u5DE5\u9898+AI\u9898",key:"12"},t.a.createElement(V,{_arr:ue})))))},N=x.default=C},bx4M:function(Q,x,e){"use strict";var l=e("rePB"),w=e("wx14"),n=e("q1tI"),t=e("TSYQ"),_e=e.n(t),se=e("bT9E"),X=e("H84U"),ue=function(a,_){var i={};for(var s in a)Object.prototype.hasOwnProperty.call(a,s)&&_.indexOf(s)<0&&(i[s]=a[s]);if(a!=null&&typeof Object.getOwnPropertySymbols=="function")for(var r=0,s=Object.getOwnPropertySymbols(a);r<s.length;r++)_.indexOf(s[r])<0&&Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(a,s[r])&&(i[s[r]]=a[s[r]]);return i},ce=function(_){var i=_.prefixCls,s=_.className,r=_.hoverable,F=r===void 0?!0:r,M=ue(_,["prefixCls","className","hoverable"]);return n.createElement(X.a,null,function(S){var B=S.getPrefixCls,O=B("card",i),E=_e()("".concat(O,"-grid"),s,Object(l.a)({},"".concat(O,"-grid-hoverable"),F));return n.createElement("div",Object(w.a)({},M,{className:E}))})},pe=ce,z=function(a,_){var i={};for(var s in a)Object.prototype.hasOwnProperty.call(a,s)&&_.indexOf(s)<0&&(i[s]=a[s]);if(a!=null&&typeof Object.getOwnPropertySymbols=="function")for(var r=0,s=Object.getOwnPropertySymbols(a);r<s.length;r++)_.indexOf(s[r])<0&&Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(a,s[r])&&(i[s[r]]=a[s[r]]);return i},we=function(_){return n.createElement(X.a,null,function(i){var s=i.getPrefixCls,r=_.prefixCls,F=_.className,M=_.avatar,S=_.title,B=_.description,O=z(_,["prefixCls","className","avatar","title","description"]),E=s("card",r),re=_e()("".concat(E,"-meta"),F),g=M?n.createElement("div",{className:"".concat(E,"-meta-avatar")},M):null,d=S?n.createElement("div",{className:"".concat(E,"-meta-title")},S):null,W=B?n.createElement("div",{className:"".concat(E,"-meta-description")},B):null,G=d||W?n.createElement("div",{className:"".concat(E,"-meta-detail")},d,W):null;return n.createElement("div",Object(w.a)({},O,{className:re}),g,G)})},ve=we,o=e("ZTPi"),I=e("BMrR"),p=e("kPKH"),f=e("3Nzz"),j=function(a,_){var i={};for(var s in a)Object.prototype.hasOwnProperty.call(a,s)&&_.indexOf(s)<0&&(i[s]=a[s]);if(a!=null&&typeof Object.getOwnPropertySymbols=="function")for(var r=0,s=Object.getOwnPropertySymbols(a);r<s.length;r++)_.indexOf(s[r])<0&&Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(a,s[r])&&(i[s[r]]=a[s[r]]);return i};function ye(a){var _=a.map(function(i,s){return n.createElement("li",{style:{width:"".concat(100/a.length,"%")},key:"action-".concat(s)},n.createElement("span",null,i))});return _}var Y=n.forwardRef(function(a,_){var i,s,r=n.useContext(X.b),F=r.getPrefixCls,M=r.direction,S=n.useContext(f.b),B=function(ae){var H;(H=a.onTabChange)===null||H===void 0||H.call(a,ae)},O=function(){var ae;return n.Children.forEach(a.children,function(H){H&&H.type&&H.type===pe&&(ae=!0)}),ae},E=a.prefixCls,re=a.className,g=a.extra,d=a.headStyle,W=d===void 0?{}:d,G=a.bodyStyle,P=G===void 0?{}:G,Z=a.title,V=a.loading,C=a.bordered,N=C===void 0?!0:C,u=a.size,y=a.type,v=a.cover,q=a.actions,h=a.tabList,de=a.children,oe=a.activeTabKey,k=a.defaultActiveTabKey,me=a.tabBarExtraContent,ee=a.hoverable,J=a.tabProps,L=J===void 0?{}:J,U=j(a,["prefixCls","className","extra","headStyle","bodyStyle","title","loading","bordered","size","type","cover","actions","tabList","children","activeTabKey","defaultActiveTabKey","tabBarExtraContent","hoverable","tabProps"]),c=F("card",E),K=P.padding===0||P.padding==="0px"?{padding:24}:void 0,m=n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-loading-block")}),te=n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-loading-content"),style:K},n.createElement(I.a,{gutter:8},n.createElement(p.a,{span:22},m)),n.createElement(I.a,{gutter:8},n.createElement(p.a,{span:8},m),n.createElement(p.a,{span:15},m)),n.createElement(I.a,{gutter:8},n.createElement(p.a,{span:6},m),n.createElement(p.a,{span:18},m)),n.createElement(I.a,{gutter:8},n.createElement(p.a,{span:13},m),n.createElement(p.a,{span:9},m)),n.createElement(I.a,{gutter:8},n.createElement(p.a,{span:4},m),n.createElement(p.a,{span:3},m),n.createElement(p.a,{span:16},m))),T=oe!==void 0,ie=Object(w.a)(Object(w.a)({},L),(i={},Object(l.a)(i,T?"activeKey":"defaultActiveKey",T?oe:k),Object(l.a)(i,"tabBarExtraContent",me),i)),fe,qe=h&&h.length?n.createElement(o.a,Object(w.a)({size:"large"},ie,{className:"".concat(c,"-head-tabs"),onChange:B}),h.map(function(le){return n.createElement(o.a.TabPane,{tab:le.tab,disabled:le.disabled,key:le.key})})):null;(Z||g||qe)&&(fe=n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-head"),style:W},n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-head-wrapper")},Z&&n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-head-title")},Z),g&&n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-extra")},g)),qe));var D=v?n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-cover")},v):null,b=n.createElement("div",{className:"".concat(c,"-body"),style:P},V?te:de),ne=q&&q.length?n.createElement("ul",{className:"".concat(c,"-actions")},ye(q)):null,A=Object(se.a)(U,["onTabChange"]),$=u||S,be=_e()(c,(s={},Object(l.a)(s,"".concat(c,"-loading"),V),Object(l.a)(s,"".concat(c,"-bordered"),N),Object(l.a)(s,"".concat(c,"-hoverable"),ee),Object(l.a)(s,"".concat(c,"-contain-grid"),O()),Object(l.a)(s,"".concat(c,"-contain-tabs"),h&&h.length),Object(l.a)(s,"".concat(c,"-").concat($),$),Object(l.a)(s,"".concat(c,"-type-").concat(y),!!y),Object(l.a)(s,"".concat(c,"-rtl"),M==="rtl"),s),re);return n.createElement("div",Object(w.a)({ref:_},A,{className:be}),fe,D,b,ne)});Y.Grid=pe,Y.Meta=ve;var R=x.a=Y},jCWc:function(Q,x,e){"use strict";var l=e("EFp3"),w=e.n(l),n=e("1GLa")},kPKH:function(Q,x,e){"use strict";var l=e("/kpp");x.a=l.a},lnY3:function(Q,x,e){}}]);
